1月1號 中國人壽裝修 大家捉到嘅女鬼有野講

1月1號
中國人壽裝修
大家捉到嘅女鬼
PPRB
臥底狗
呀sir
自己人
就係我

由於事態嚴重
身份已經暴露
你哋嘅女勇武已經離開香港
喺東南亞拍依條片
向香港人警世
捉鬼心態已經令眾多勇武絕望

“絕望是一種福音
我願共你分享
殺戮裏建構的這個身份
不再令你情緒高漲”

冇錯
建構勇武依個身份
令情緒高漲靠嘅喺
對狗隊嘅仇
對中共嘅恨

捉鬼損敵零
自撚損三千

1月1號
失去嘅唔止有
仇士小隊
勇武嘅信任
我同我嘅團隊

難聽啲講
你哋習慣失去

未被教育嘅和理非
令情緒高漲靠嘅喺
自以為是嘅捉鬼論
和平 理虧 非理性

我唔會理對家點利用今次事件
影響加劇你哋認為嘅分化輿論

2020年
我希望將勇武嘅絕望福音
傳俾一眾和理非

「吾日三省吾身」
相信大家都明
「傳不習乎？」
我話俾你班撚屌捉鬼撚聽
傳不習乎喺你今年種嘅因
俾中共滅族係你哋種嘅果

繼續平行時空
半年後繼續只有和平遊行
中共已經派出秘密警察
狗隊已經將世人去人性化
和理非阻膠捉鬼撚被自殺
絕對唔會係保持我憤怒嘅因
累到我同我小隊
我永遠都會記入小器簿
依段歷史需要被紀錄
作為香港抗爭運動嘅反面教材

自己人
手足係咪自己人
係咪得狗先可以講自己人
情急下嘅你又會唔會講錯
依到開放俾大家繼續思考
思考同時唔該回憶每一個
要除罩先得到你認可嘅人
你害死幾多人
自己人

雖然極度憤怒
既然離開香港
有大量時間就決定開個channel
文宣唔可以只有浪漫
文宣其一功能係輔助解釋勇武行動
唔知由幾時開始
文宣失去咗依個功能
光復香港
必須光復自己知識

世上唔係只有熱狗泛民
有知識想傳遞並唔等於起大台
有問題就要屌
勇武嘅決定要重新得到尊重
7.1攻立會牆上噴嘅
「是你教我們和平遊行是沒用的」
再望返近幾次你地引以為慠嘅和平遊行、和你shop
政府都讚你乖
有冇感覺自打嘴巴

唔洗研究係咪真人喇
我着咗避彈衣所以上鏡肥咗啲:(

如果大家仲係咁想知點解會嗌錯自己人
依度有一隻社運歌
叫「自己人！團結唔會被打沉！」
大家可以聽下
再回想返點解要捉鬼
手足係咪自己人
手足會唔會嗌錯
人為嘅錯誤究竟可以有幾恐怖
唔好捉鬼
- 一隊奮戰咗半年嘅無名小隊
轉自：PPPN international

捉鬼撚死全家

唔好再捉啦

有無諗過狗都可以搵人扮捉鬼黎分化

捉鬼-高成本，低效益
請停止任何捉鬼行為，除非你有十足證據

結論：現場鼓吹，教唆捉鬼個個就係鬼

或者藍屍都可以

咪撚再捉鬼啦屌 2020仲係度鳩捉

推

oush

捉鬼和理非，仲低賤無良知過藍屍，因為你利用黃色身份走入人群傷害手足

強烈要求永久置頂

捉自己手足就咁用力打，和你shop個堆擺明係狗又唔打

明顯地無

證據呢？無證據我極度懷疑扮勇武黎分化和勇

所以邊個嗌捉鬼就當鬼處理，唔駛捉直接授權處決

捉鬼先係最撚鬼

亂捉鬼者，軍法處置。

其實全連登已經知道唔可以捉鬼，係咁喺度翻炒冇意思，反而要去facebook宣傳下

我就repost既，但你覺得個手足仲要點證明比你地睇

btw推上熱門

唔好再捉啦 大家

捉到又點 你打死佢咩

鬼邊有咁易捉
當大媽都可以係鬼既時候
你仲會捉到你地口中既鬼咩
之前鬼做野既時候都有成大班手足阻止啦
點解而家好似全部都唔記得曬咁

利申 我都俾人捉過鬼
呢種心情絕對唔好受
但我都係會企出黎
未撚光復到都唔會唔出

個個人係低級分化撚黎 唔多洗理

唔好再捉鬼啦各位

agger

用錯不擁文 幫推

永久置頂

冇吸塵機點捉鬼

Push

收到，已block

置頂

其實

如果係警甴做: 零成本搞到中資
如果係手足做: 多謝都嚟唔切

咁捉嚟做乜？不如集中返討論點解啲狗會喺聽到「自己人」之後彈開？講真六個月，真係歸咗邊嘅會唔會因為一啲玻璃而轉藍呀

多謝手足

推
咪撚再捉鬼

港共開始成功分化lu

屌 捉夠鬼未

手足暫時退場休息一下

借位, 快手啲簽...仲欠 72,255...

以後私了捉鬼撚

一句講晒，到最後有冇人可以證明到果個人到底係咩身份？

捉鬼害左好多真手足

咁不如我問下裝修中資你覺得有幾鬼

捉鬼死全家

今次真係好成功分化和勇

其實冇錯 因為已經好耐冇人再捉鬼 跟住又突然有人做 真係好奇怪

以後捉鬼撚要同左膠一樣處置手法

教育就點都要做，勇武手足係寶黎架

我無當過你係鬼, 我一直相信你

搵個人repost，咁就冇得追問，死無對證

覺得勇武唔出緊好，到時和理飛比狗打先會醒

推 要改善 但勿灰心

但都要有班人信

班狗想我地捉錯鬼 然後spin走
扮狗隊從來冇派臥底狗破壞

鬼係唔捉得 但唔好忘記
上水火車站班狗喺封左嘅站打鐵
兆康玻璃由內向外爆
德國記者親眼見到便衣狗爆交通燈
仲有更多更多實例

唉

明顯係藍屍搞搞震

我明

呢個係放片出黎個media，你要查既就去睇下

因為太多人比卧底拉，而和理非只有係卧底混入既時候有膽量打狗
即使唔捉鬼，都會比卧底慢慢拉晒，若有方法有效解決卧底問題就可以搞掂晒問題

邊有咁高章，明明就係自己友捉鬼

自己人

勇武加油,係和理非對你地唔住

屌咪撚再捉鬼啦，當年雨傘就係衰咗捉鬼，唔記得喇大家？

對不起手足

我冇捉鬼，但都想同你講句對唔住

當日現場調停者有槍

我係目擊者,中國人壽裝修既經過 唔係捉鬼,而係調停者有槍先捉鬼

每個連登仔都去fb share PPPN段片先

你唔捉咪唔會分化囉
佢幫手做裝修師, 多謝都黎唔切啦

無資格灰機

自取滅亡

行軍打仗最忌感情用事

香港人最終會滅亡

係因為太感情用事

打仗有感情（士兵），就唔該唔好話自己係勇武

唔該！

唔好低估敵人

我識嗰啲冇你咁大方
但我明佢哋點解唔出

大家唔記得左雨革係比乜野搞死

捉鬼撚正仆街

無錯，要share比連登以外既人睇

所以個日咁捉鬼法真係好驚訝

真係唔好再捉鬼

駛唔駛放埋身份證出嚟自拍畀你睇

現場捉鬼其實點都柒 係鬼又點? 咪又得佢幫手裝修 捉嚟做乜柒?
退一萬步講 畀你班捉鬼撚捉到又點?
你班垃圾捉到咪又係拎部電話出嚟影 之後咩都唔敢做就放人

記得有幾個Post好撚多連登仔支持捉鬼
佢地真係民智未開 仲話要等遊行完先做野
十年換你等幾個鐘都比你屌 就知有班人唔值得擁有勇武

係你地唔想承認錯誤

你食撚屎啦屌你老母

依家都仲未明點解可以跑去警察方向，真係最危險就係最安全地方兵法？

但理性討論，民陣有不反既遊行，其實勇武多數都識做，會克制，盡量唔主動裝修。

雖然我唔知支持捉鬼，但始終果位人士咁樣做，只會引人懷疑

屌你老母捉鬼撚

唔捉 邊個再捉就打撚死佢

希望祝鬼嘅可以同黑警一樣全家死清光

仲有一樣野我想講
好多捉鬼POST 都係由泛民D人轉發
潘小濤，毛EE，金水呢D
但好似到依家都無連登仔屌過佢地

我唔明點解黑警會放佢走

首先唔好專登捉鬼

同時亦唔好上黎開 post 話俾人冤枉左 , 因為 popo 都有可能開 post 扮手足 , 結果只會令事情更加混亂

捉鬼有撚用

走去東南亞？？
除左越南其他都危危地

捉鬼就係鬼就係咁簡單1字咁淺

咁係咪仲要捉鬼？
人地有槍，拎條命同隻鬼博？

push

對唔住 手足

咪傻不嬲各有各做

真係狗樣

如果得文字我都唔會share，但有片同埋佢既內容，我覺得有需要比大家睇

唔好再捉鬼啦好冇

捉鬼撚

係唔係鬼都唔需要捉

唔准再捉鬼！

樓主男定女？

先不論條片真假 捉鬼撚必需要死全家

咪撚捉鬼

唔捉鬼

Ching我轉載條片喎

我明你好絕望
但幾個阿叔阿嬸捉鬼，真心唔代表全部和理非
就等於有部分勇武做錯咗，我地都知唔代表全部勇武
我地有二百萬人，無得expect 所有人咁well educated
如果偶然有幾隻害群之馬我地就放棄，我哋一定行唔遠
我都無面求勇武返嚟，因為我自己都唔係勇武
但都希望你唔好誤會主流和理非

對家每次出完動不論成與敗都反省再進步
捉鬼呢個風氣發咗起幾耐前線屌足咁耐
真係覺得唔反省唔改都贏到嘅 咪繼續囉屌

唔明做乜仲要捉裝修鬼！

兆康玻璃由內向外爆
係直播睇住示威者爆 唔好再ON99咁

大家唔可以否認
已經無曬勇武

全因為你地令每一個勇武失望

捉鬼撚其實係咪鶳得

所以無視哂佢哋就得

支持你手足 捉鬼撚死全家

你含撚啦, 呢個就係你嘅反省?!?
定係冇證據你就唔撚識自我檢討啊!!

叫你反省 你問人攞證據
你不如叫人自首啦
不論和勇 你都係個撚屌

你懷疑片中人 並非手足 目標係分化和勇
你 本身就已經係一個捉鬼撚

手足保重....

被捉個隻唔知係咪鬼
但捉鬼撚就肯撚定係鬼

為免大家有誤會，我只係share PPPN international既片，我唔係當事人

😞😞😞😞

冇證據只會令情況更混亂
唔方便公開，咪揾啲有公信力嘅 channel 核實下
呢啲片，求其揾人都拍到

手足辛苦晒，休息下啦。淨翻嘅交畀我哋。

轉載最好寫明

捉到臥底狗會打死佢就話姐

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

勿分化 完

咪寫左係下面

我只係轉載，當事人唔係我

捉鬼個班真係打靶

其實點解有人捉，唔大叫自己人，仲要跑左去？

置頂左夠清楚未

出面一個活動post都無，其實場運動都接近尾聲。辛苦你地

邊個捉鬼即當鬼

咁就冇咁兩個手足
屌你老母捉鬼撚

唔好捉鬼

絕不捉鬼，
我唔會去查證亦唔會影相，
黑警拉唔到人係佢問題
我更加有理由相信係佢哋做，

死黑警鳩拉，仲要我哋證明自己無罪
咁裝修點解死黑警唔自己證明係佢哋做？
要市民去查？

黑警死全家，就係咁簡單o

洗唔洗講兩次
驚人推post？

Agger,成日捧勇眨和,其實係邊個分化緊?
唔捉鬼除咗和理非要進化
勇武都要識睇時機行動

平時遊行裝修師傅出動隔離嘅和理非都係拍手歡呼
但1.1係自616後第一個百萬級以上嘅大遊行
大家都expect個日係用人數做輿論核彈
(一次過百萬遊行嘅威力一定大過爆一百塊玻璃)
That’s why先會引起人懷疑有人挑起事端

唔捉鬼係兩邊都要配合,唔係只係和理非責任

真

你條賤種同我死全家

香港獨立，唯一出路
廢除功能組別，香港雙普選

其實除左捉鬼之外，另外一點想帶出嘅係，請問和平遊行名未？請問升級未？唔洗再用付出多少去講啦，你呢刻付出少，係你嘅因，10年被中共統治係係地嘅果，呢個果係一齊承受。

放撚完負未

勇武女 對不起 當時唔在場 無得阻止

我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

手足 對唔住

文盲就返去學中文先

分化 兩隻字唔撚係免死金牌

如果分化會完結場動
而捉鬼就會犧牲手足
我會毫不猶豫屌撚死班捉鬼撚!!
手足珍貴 勇武更加一個難求

“港共開始成功分化lu” 呢一句本身已經係視屌捉鬼者為港共

唔好捉鬼喇
防鬼咪算囉 俾你班友真係捉到卧底狗又點???

咁樣叫放負？想人繼續捉鬼？

就算你係勇武都冇資格要求其他勇武要咁
付出唔係老奉架

因為有班人自以為捉到鬼想佢露面打鳩佢囉
果日三單 一單助聽器
一單兩個呀叔搵袋睇佢地個樣 搞到以後可能唔洗出了
一單就呢單

咁樣叫放負？如果個位手足係放負、就唔會再三提醒大家唔好捉鬼，直接屌鳩我地啦

唉累左個手足一世

咪撚再捉鬼喇

民陣搞遊行，你嗰到裝修係咪陷民陣於不義
屌人捉鬼，但你嘅行為係臥底狗先會做嘅行為
當日咁樣中止咗遊行，你裝修前有冇諗過遊行緊嘅細佬/老人家。

狗唔合理就一向，但你係咪自己都要反省下你嘅行為有冇危害民陣、和理非

不過應該冇機會反省了，共勉之。一路好走

建議:去其他區我相信冇人會捉鬼，遊行亦唔需要中止，你又達到你地嘅目的

捉到鬼又點
班和理非又唔敢打臥底狗

有啲case根本幫緊手
但香港和理非政治潔癖
先係咩鬼都捉
再係拒絕扮黃藍店

由之前既「請尊重前線決定」 到而家請尊重裝修工人決定

請停止捉鬼

咪係囉
啲捉鬼阿叔重要大大聲話捉到就交俾啲狗

真係乜撚野邏輯，完全唔撚明

鍾意捉就捉，無謂互屌，兄弟爬山各有各做

大家反醒一下

佢陷民陣不義喎師兄

但啲捉鬼啊叔止定係藍屍搞事

捉到鬼就私了，唔洗講咁多

兄弟爬山？你推緊人地落山喎

膠都廢事俾

唔係老奉呀

但係有感情絕對死得人

That's All

早抖啦垃圾！

你反醒一下

見到邊個捉鬼就勸佢停啦
咁堅持死要捉既就影鳩條捉鬼撚相
和理非同佢講道理佢地多數會聽

agger
明明哂緊馬ga ma

收皮啦你

支持裝修工人比位曱甴入嘅決定
支持裝修工人比位曱甴中止遊行嘅決定

屌

咁樣用句各有各做你都幾撚幽默

14年邏輯

一隻手會唔會拍得響?

波台狗

捉鬼爛春袋

除非真係會打撚到d鬼會死同殘廢，否則我唔明捉黎做咩。

咪就係
無和理非endorse勇武，勇武同班黑警一樣㗎咋

我認同你
捉鬼撚固然煩
但你地有冇當中有好多細佬/老人
遊行中止事小
一陣搞出人命事大

我見好多家長拖住D細路去
裝修前都要諗下人地走唔走得到
唔係話割
但真心希望大家諗下身邊既人

如果當日真係燒左成間銀行/嚴重破壞，咁就又會圍捕一堆人，48小時好難涯架，而勇武唔會用和理飛做擋箭牌，不嬲勇係會保護和走，所以果日大家直覺咪係鬼

Good Evening Sir!

要入你、要中止點都有藉口架啦

坐等散band

班友做完又要比支持

我等入集中營，講完！

其實現場捉鬼真係好傷害勇武手足真係唔好在捉鬼啦，唔係場運動就散，手足被自殺無可疑面對被捕記得我哋一開始嘅初衷

連登班捉鬼天師le

散緊啦！成班垃圾感情用事到死

喂，食屎啦你去

兒登仔晏啲實話人熱狗

我唔贊成互屌，但危害手足嘅行為一定要阻止

捉鬼既人希望好好檢討

捉鬼之心不可有，防鬼之心不可無

lm

一句講晒，總之而家開始唔好再捉鬼，但係勇武都要睇時機先行事。

總之勇武仲需要好多和理非支持。

捉鬼撚肯定係鬼

同埋捉錯多過捉中
咁不如唔好捉算啦，高成本低成效

喺民陣吹雞既遊行搞事既就𠱸洗檢討？
有無諗過班狗一個tg 掟埋去就仲大鑊過612 中信？

唔使理呢條撚樣

起下佢底就知咩事

一句

所有捉鬼者=鬼

咪撚再捉

以後邊個捉鬼一律當鬼處置

捉鬼要吊頸自盡

所謂勇武？你做到所有行動都不含感情色彩，做完不帶一片雲彩，先算過關

捉鬼黎做咩
和平集會,遊行 下下中途捉鬼比狗入
然後腰暫 毛都捉唔到條
但又搞著啲勇武 同和理非
中共圈套就係拖 吊長線等我地自己分化

和理非聽唔入耳架
仲覺得自己啱晒

唔支持捉鬼，但勇武可摸以晏啲先裝修，其實好多和理非真係帶住老老嫩嫩出嚟㗎

女手足

唔好再捉鬼喇，屌你老母和理非，捉到你都唔咁打喇！

曾經喺埋土仲一開始果幾日就見到個公channel當左我係鬼
原因係無戴口罩著左非黑色衫周圍走
望見真係心都灰鳩埋
通左晚宵身心攰到透哂頂仲整啲咁嘅野黎嘆

反省呀…識唔識字

又係時代革命寫做時伐革命啲friend..

Good morning sir

半年就唔記得晒d野，捉乜鬼

咪撚再捉鬼

一隻手掌

幫推

反正都係裝修，理得佢係咪鬼啫

真心返嚟啦 刑毀好少事

隔離post 抝過，佢哋話因為有和理非做人盾自己唔使瀨嘢所以先行動
真心好撚自私

你覺得佢只會告刑毀

tui

我相信好多人都認為當日捉鬼嗰兩位做錯咗
我只可以講嗰兩個人唔代表我
我都有信心講好多香港人都唔認同佢地

坦白講，先唔論鬼唔鬼
你打到一九九九咁，真係唔知你想講乜

以後改捉捉鬼嘅鬼

邊個捉鬼邊個就係鬼

係真係假都好
呢篇嘢都係警惕緊世人咪再捉鬼
冇壞㗎

就咁睇又無暴動成份 執好晒野 當去一排旅行先囉 但唔值得走一世

agger

勇武同黑警就係天秤既兩邊，和理非唔buy 黑警所以黑警先係過街老鼠
同樣如果和理非唔buy 勇武，下場都係一樣㗎咋

hi sir

好似嗰日帶頭捉鬼係個阿嬸，佢一定以為自己好醒

你行完咪又係得個桔
靠個數字打飛來還不如燒著間中資實際
樓主先打完句是你教我和平遊行是沒有用的就見到個咁嘅reply

勇武唔係問題, 但拜託唔好咁早就出動, 俾個機會大家行完或完大部份, 講真要人尊重勇武, 咁勇武又有無尊重遊行班和你非, 未出發先取消, 唔明出黎為乜, 之前都仲識夜d先行動

手足

樓上個d comment 已經睇到勇武到最後都會係condom

捉到又唔敢膽打撚死佢，捉乜鳩

有無睇置頂，有無用腦

推推推推推

撳停捉鬼嘅人✔️
捉鬼✖️

燒到間支資又可以點幫到大家爭取五大訴求呀？！

紅官 彭水炮車話有就有

我知係黑警臥底
don't ask why but I know

捉鬼個兩個如果睇到呢個po

唔該諗清楚仲會唔會神探上身

講多次 捉鬼係無撚意思

同當初811第一次有鬼混入之後

強調唔可以捉鬼情況一撚樣

點撚解要犯返幾個月前嘅錯呀屌你老母

唔該進步啦香港人

膠唔係咁玩啊巴打

咁黃色經濟圈係杯葛紅色資本呀嘛，人地裝次修損中資幾百萬呀你向黃色經濟圈幫襯幾多次先有幾百萬？

東南亞。。。

洗唔洗人匯款去東南亞？
明既就會明，要既你留低一種顏色我就會識捐

再捉鬼就獅鳥

捉鬼撚屌你老母

收收皮先啦

晨早block柒左你啦傻系分化撚

咁你遊行完又有乜實際影響？點爭取到五大訴求？送幾百個頭畫面好靚？

我啱啱都係咁諗

100% 認為捉鬼係on9做法
捉晒：屌下 打下 最後仲有機會比人圍返
捉錯：後果唔洗我講啦

叫佢走先 如果佢堅持唔走先獅鳥啦

有勇氣捉鬼不如一齊做勇武啦，屌你老母

其實都有道理，判斷真係好緊要，不過不割席，要改善

裝修令佢無咗既錢係流去黃色經濟圈？

就算要搞，唔該唔撚好當和理非係人盾，唔撚好喺有老有嫩既時候搞

捉鬼撚死全家

捉鬼先係鬼 以後邊個捉鬼 一律當鬼處置

可能係班狗特登唔處理 呢個效果好過當場硬捉....

就算有
大部分一定係真心

唔通由得手足好似811咁比鬼打死咩

對家擺明玩緊分化

一條來歷不明既片, 未fc都咁多人傾

捉鬼都係唔想811重現

勇武又點會介意呢d小事

要知道出得黎就有機會十年,甚至死

人群中裝修既衝衝子究竟有無諗撚過

Exactly 又BB車又輪椅

push this

有人話依家出得黎遊行就要預左做人盾

原來和理非掩護勇武只係口號

你喺遊行期間搞事又有咩實際影響呀？
有，搞到成班老弱婦孺走難咁走囉
有無諗過班黑警一個tg 車埋去就仲大鑊過612 中信呀？

冇感情下下理性唔會有612 71

真係痴撚線

不嬲唔撚同意

屌你。 搵鬼信你呀。 果日講好左和理非

捉鬼 屌你老母

原來和理非掩護勇武只係口號

我問你狗要中止你遊行，要大圍捕洗唔洗藉口呀7頭

其實真係唔洗捉 只係當時裝修行為喺時機上的確有討論嘅空間

睇嚟你唔明增加紅色資本財政壓力點樣影響中共財政去協助美國借香港打中國。睇你要割勇武席咁肉酸唔怪得佔中果期本土咁撚憎和理非同泛民。

你咁撚叻唔搵林奠？。

你老味你係咪調撚轉左呀? 不嬲係和理非要保護勇武
唔怪得勇武心灰, 冒咁大風險, 仲要保護埋你?

#425

2020啦，呢個時勢都仲諗住出黎行又唔掩護勇武唔做盾？連掩護都唔肯既人不如留係屋企算

冇錯 捉鬼撚死全家

咪撚再捉鬼啦

手足對唔住，我地欠咗你

即係勇武同和理非要分開做嘢？
勇武唔洗cover？和理非走先？
你仲唔係分化撚？

香港人，反抗/復仇對你依d7頭都係口號黎，返去遊行數人數打飛機把la

你呢類和理非正正係要攞光環取道德高地食人血饅頭之餘又要揹住幾條罪嘅勇武去保護，仆街至極。

對唔住

你on9 和理非應該保護勇武
人地勇武負上代價大你咁撚多
點解勇武唔可以係多和理非cover岀手？

左膠咪扮和理飛啦

勇武

完全認同捉鬼on9
但問題係 你屌盡地下和理非又有咩用 中國人壽條片捉鬼果到有冇五個

遊行唔要數字? 遊黎把撚

人地遊行龍頭岩岩先到就黎踩場
而家係所謂弱智勇武割鳩和理飛
前一日班狗寫晒劇本屈鳩你裝修
轉個撚頭又跟人劇本? 唔係勇武大鳩晒架，唔用腦就唔好落場
有無諗過你裝完修，呢百萬人點走?
一係就弱智，一係小隊裡面有鬼點鳩手足，唔係既話點都諗唔到，點解呢一刻要裝修?
要裝修日日都可以裝，反而揀最多人既時候黎裝?

比人捉都係合理預期，點解唔問自己做乜唔帶腦出街
落親場都見到好多人好似為做而做，唔撚用腦
教佢屌佢又唔撚聽，送撚左頭又問解，一係就英雄主義為公義而被捕被打好偉大咁

問: 如果捉只可以由勇武自己捉 和理非就做返和理非既野靜靜地繼續行 唔好捉work唔work?

by 廢柴和理非

香港人欠你哋嘅
捉鬼撚正仆街

長頭髮個肥仔女勇哥武黎架？
咁撚7肥既

我仍然有疑問:
1.係真勇武手足既，點解要揀個個時間行動，我係維園圍咗個幾鐘，跟著兜捷徑去咗Sogo，跟住就話要取消，雖然好嬲黑警，但都會問點解勇武時機唔配合呢?
2.個遊行係民陣搞，擺明係要向國際，黑警，正苦哂馬，但勇武時機唔配合，搞wow咗，好多一家大細下次民陣搞既都可能唔再出嚟
3.多人睇到走向黑警個邊，非常可疑，除非個位勇武藝高人胆大
4.不割蓆，不篤灰，不分化，但都要和勇配合，先可發揮最大威力

如果真係手足，希望下次大遊行時，要配合和理非，抓緊時機。

超級和理非心聲
利申:下次民陣搞遊行，都一定出嚟行

捉鬼 一定係自己人？

希望呢個女鬼永不超生。 仲話屌人。 我屌你十八代呀。

真係唔撚好再捉鬼
百害冇一利
捉到又唔會打9佢 又比防暴拉
捉唔到輕則少一個勇武 重則死一個手足
醒la港豬和理非

唔好再捉鬼啦

而家好似係和理非保護勇武多啲喎

下次邊撚個捉鬼就出神獸啦

對家講好咗不反添
你同啲狗講囉

唔係exact7ly 200% 確認係狗捉黎把撚咩
咪滿足自己好奇心啦
就算200%係都咪撚捉

班捉鬼撚收皮，搞到自己人要走

推！

唔捉鬼咪係依句口號既精要，閱讀理解0分？

又冇一隊
運動都完都似…

呢個帖永久置頂，引以為戒

推
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路
加入工會 全民三罷

有無諗過班狗一個tg 掟埋去就仲大鑊過612 中信？

你真係搞分化，只係得呢句
互相討論，比意見，你就係到分化
唔通你係鬼

咪再捉鬼

是但揾狗捉狗, 做大龍鳳

玩分化

咪就係，屌成班都on99
光復到但佢哋上位既話肯定衰撚過而家

班足鬼撚邊夠膽落重手打，撚自己人就叻
成班唔用腦諗嘢

一撚樣
但上面d 上哂頭既衝衝子會屌番你轉頭

睇番條片，捉鬼嗰幾個係唔係死黑警？

捉鬼就係鬼

勇武要護和理非走 係因為要走嘅時侯和理非唔撚走 又唔撚打 咪要保護和理非 同啲狗得幾層rb嘅距離你以為唔撚驚嫁？ 依家勇武裝修中資 你地幾千層人肉盾呀 唔做等幾時呀？

中年人真心唔識，要教育

一句到尾，點解要咁撚多人既時候做
點解唔係無人既時候先做

理性思考：捉到有鬼又點？你又殺唔到佢
咪又係四肢健全咁走左去

捉錯的話害死手足
國際間都知有黑警扮示威者破壞，根本
唔洗自作聰明去捉鬼證明

自己消耗自己勇武人數

如果有鬼做埋勇武個份，根本唔捉都得

如果直接處決到扮捉鬼撚的狗=捉岩

無論係咪鬼都好，抓鬼都唔係和理非抓
抓鬼本身真係零作用加清費大自損三千傷敵一百都無

總之大家要保持獨立批判思考

捉鬼真係戇撚鳩

真 多謝都黎唔切 勇武bb又可以裝修少樣嘢 以後見到有人裝修就拍手掌講多謝 護送佢走 唔需要理佢咩身分 幫手就係手足

其實要貼連儂牆，有班中年人或老人家係唔太上網

點解要捉鬼？有狗幫手破壞值得鼓勵添啦，草船借箭呀

如果有啲唔識嘅人攪緊裝修，欣賞+開遮+比鼓勵，好唔好？

捉鬼撚死全家，下世做女比香港警察屌完中出生埋堆狗仔永不超生

黃屍歹對勇武就兇狠，對差佬就碌撚，成隻龜咁縮，收皮啦

咪撚再捉鬼呀屌你老母

人地事實問你野，你駁唔到就話人分化

咁到時無哨無人係到 手足係咪死咗你都唔知呀？
下下咩都唔洗做 出嚟嗌口號 打下卡就當自己光復咗香港
講真 勇武嘅風險唔係要和理非食曬呀 只係希望和理非唔好割鳩勇武 又影相又捉鬼 唔係好難姐
一句到尾 你係唔係想勇武死曬？唔係就保護佢地 就係咁簡單

唔好再捉鬼啦 邊個捉鬼邊個係鬼

有無諗過班狗一個TG 車埋去會仲大鑊過612 中信呀？
而家唔係唔俾你班友做野呀，但係睇清楚時機得唔撚得呀？

我見過話要捉鬼既都係呀伯 要連儂牆先掂

[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12及1.19)

近兩次無勇武捉得仲多，2百4百咁捉，成班戇鳩鳩任打唔識嬲，爽YY

唔捉鬼各自自保先係正路
無限捉鬼只會落支那圈套
你覺得捉個個係鬼
就會有人覺得捉鬼個個係鬼
事實上支共好擅長玩呢套

同意

鬼又唔識捉 捉到又唔敢做野
所以先咁猖狂越來越多鬼滲透

求下大家真係唔好再捉鬼 之前比你捉到一個真鬼係咁啱
但之後亂捉只會弄巧反拙

又想無痛抗爭?
最好大鑊過612添啦
想贏定輸架究竟?

我明，推

和平 理虧 非暴力

你係咪覺得你口中嘅「和理非」去坐48就冇風險？
浮屍？新屋嶺？被自殺？俾紅官鳩判？

鬼唔捉 係咪想個運動冇左
只不過咁啱捉錯左你咋
下次為左保護大家 鬼都要捉

你地所謂嘅時機咪就係得返「勇武」嘅時候囉
「勇武」嘅行動唔可以影響到「和理非」？
有無諗過「和理非」嘅行動影響到「勇武」？
成撚日「和你X」幾時「和你衝」呀？
本來就唔應該分咁細 手足嘅風險手足分擔返 完全無問題
「和理非」走唔切咪「勇武」擋
「勇武」做嘢就「和理非」cover
依家你講呢啲？「和」「勇」不分？
笑話。

唔好再捉鬼,同時向被誤會兄弟姊妹致歉

//最好大鑊過612//

如果你係想好多人死既咁我無野好講啦
惟有希望死果個係你啦

其實捉捉鬼 咪又係捉 大家散開算啦
Ig見到呢張文宣幾好

5年前屌到而家, 都仲係要捉

你唔話佢用真車車埋去
屌你老母真係戇鳩鳩，呢d時候更加要應該比武勇運入人群安全離開啦，自己已經係廢柴無膽，連可以做既野都唔去做

去東南亞 佢個處境應該都好危險下
好快俾中共秘密警察捉返去

無必要捉鬼 鬼一定有
但捉鬼風險太大 用自己判斷去做事啦
過唔到自己關咪唔做 但唔好阻人

佢話東南亞就一定係東南亞啊

推
兩首詩--三問

就係因為兄弟爬山
就係因為和勇不分
我哋先堅持到今日
點解仲要捉鬼
已經捉錯好多自己人喇屌

就係因為唔想勇武變黑警咁自我孤立
先希望佢地行動前諗清楚

同埋當日個班阿叔阿姨未必知捉鬼嘅壞處
只係想遊行順利完成+唔信勇武會咁魯莽

咁都要人死全家真係好撚過份

而家灣仔就係有放tg 呀
係唔知點解班狗只係放兩粒呀
真係放題既話肯撚定人踩人呀
做野前諗下附近d 人得唔得呀自撚私

講個世紀笑話：和勇不分

***************
大家聽我講一句
***************

首先我相信連登入面絶少人會捉鬼
因為已經係共識好耐

但係百萬級遊行一定有好多跟唔貼既淺黃

佢哋平時會受一種言論影響

果種言論就係咩暴力野都賴係狗做既
聽聽下傳傳下好多人就會真心相信所有暴力既野臥底狗做
我聽過唔少淺黃朋友每次見到有裝修都第一時間話係狗做

所以要教育淺黃
真係要停止呢種言論

文宣教化非常重要

手足好對唔住

不過我地唔會放棄

光復香港後再見

係邊個位放，同咩時間放呀？

發夢都俾人捉過兩次。。 二話不說用電筒照射 然後又搜身。。 本身已經有si衫。。 大佬 平時有練體能 打拳姐。。。。 真係心灰意冷

Pish

此女鬼一定係生於內地

咪傻啦 係咪都會放tg 唔通就咩鳩都唔做？

咁係咪就可以置有老有嫩既人群於不顧呀？

重點唔係呢樣

絲打⋯萬事小心，感謝

捉到鬼，你唔殺死佢。捉錯鬼，你又唔自殺。咁捉鬼來做咩？燃好型？

推！！！！！

係邊個位放，同咩時間放呀？

【16:40】早前疑有示威者打開灣仔軒尼詩道盧押道交界匯豐銀行圍板，一批防暴警隨即在修頓球場外走出馬路，以胡椒噴劑射向遊行人士，有記者中椒，警員並制服最少一人，並舉槍指向遊行人士，一度發射胡椒球彈，有市民上前指罵警員。警方施放催淚彈，遊行隊伍在灣仔軒尼詩道、菲林明道後退，高喊「企疏啲」。

你條on9條不如入哂尋日上水大遊行條數落埋中人壽度呀 ,on9仔

真係講到口臭，仲係有人唔知/唔聽

你唔係問野wow，你係不斷講呢句嚟分化，唔通你又答到我咩

你呢半年唔響香港定第一次行，有邊次唔放架
人踩人佢唔使負責架，你都識講佢宜家放咗咁有冇人踩人啊，咁多如果你唔如果跌粒屌那星落灣仔死撚晒

星期日夠無啦啦圍咗幾百人啦，唔射tg 直射胡椒啊，使唔使又諗下附近d人啊，宜家做過乜野者

6個月都仲捉鬼

我問你狗要中止你遊行，要大圍捕洗唔洗藉口呀7頭

係呀係呀，一定唔係勇武累鳩和理非啦
希望你地快撚d 俾狗拉撚哂唔好阻撚住

有冇辦法起到當日撞佢嗰個?

呢個Po屌柒和理非咪又係分化
五十步笑一百步

俾你捉到鬼你夠唔阿彊打到佢殘呀 唔夠彊又捉咩撚呀 警甴幫手裝修多謝都黎唔撒喇

我係狗就睇你幾時比中共融撚咗，loser

所有人都係loser

推比捉鬼撚睇！

我問你狗要中止你遊行，要大圍捕洗唔洗藉口呀7頭

你答la,五毛狗

係連登講無用，次次遊行集會，眼見捉得最勁既係中年阿嬸阿叔，一拎起電話已經屌你係狗，我見過蘋果記者都比佢地鬧到勁嬲，反而後生好少出聲，直行直過

要避難一定唔會去東南亞，隨時主動運你去中國

聽到手足講到就喊咁真係忍唔住

上連登講作用唔大 上fb中年人集中地

根本就係d中年人捉多，後生真係無見過，所以日日係連登屌人唔好捉鬼係無用，因為根本有上連登既人都無捉

灣仔囉，灣仔好大既，包晒,d煙會番去維園影響人
時間就鬼就3-4點，射就5-6點囉，無人破壞d狗唔會遲兩個鐘射啦，最撚衰係佢哋

上水咁和平又少人又點
不反到5點 ，3點半已經叫取消

818我就支持全程和理非唔勇武既，純表態俾政府知和平理性你唔柒理，之後冇需要再全程和理非

勇武會遊行做野主要係多同路人cover,勇武即時同之後被捕風險大大減低低，成堆黑衫check cctv都check死警犬

又唔見你捉狗

禁係咪叫佢地唔再出黎啊？
大家有腳架嘛 識走架嘛
冇人叫你去做前線已經算係禁啦

ok，我屋企就次次帶個5歲小朋友出，教下佢公民教育。
咁講得，之後留屋企算了

To 某reply我嘅廢柴

之前情緒勒索work,就用情緒勒索

但係依家開始麻木啦，明唔撚明啦，成班廢柴！

靠你呢排廢柴？入集中營啦！我.....無嘢好講！

就係要經濟攬炒迫政府就範

成班傻仔, 好似吳越峰咁蠢

仆街mon go都重有大把阿叔阿嬸玩，佢地真係分分鐘捉鬼捉到WW3打完都重捉緊

你先係5毛，而家係送個藉口比警謊!

因越來越多人失踪，懇請大家提高警覺;在街選多人經過的地方來往，盡量不要夜晚出街。我在類似"戰區"的地方待過幾年，已習慣在多人安全的路線，多人的時間來往任何地方，並習慣晚上外出。今次香港警察及老解比恐怖分子更恐怖。士兵基本本份就是不被獵殺。兄弟爬山，各自努力;光復香港，時代革命。

捉鬼者死

睇背影認髮型

原來民陣遊行係預開火，早講嘛
成家有大有細去晒
下次不去了，細佬5歲，呀嫲80歲有咩事搞出人命

勇武小心行事
live支持你地加油

永久置頂la
捉鬼撚死全家

因為泛民左膠要持續無效假抗爭先有得繼續做反對派議員

佢個句捉鬼令勇武離開我好認同

手足剪返個頭髮改頭換面返黎hk啦
著草無咁輕鬆架

宜家d tg 武勇射架咩，位置又唔啱位，你都可以賴前線，你都係算把啦

你估所有勇武都係勇者王？
無人姐係成條街都冇人，連black bloc 都冇
入場個風險有幾大你知唔知？

首先入場已經明顯好多，冇人數cover
容易被追蹤/或者利用cam去睇番行踪
人數少都代表交通唔會點受阻，黑警屈交通
狗車追擊極容易

二黎係閒日，完全冇任何預兆既情況下得幾個手足封路/裝修，有幾多手足/小隊夠膽？

三黎你點知有冇便衣埋伏，人少被藍絲圍番轉頭？

四黎人少姐係冇記者，被狗咬個法律支援會慢左，甚至屈做失蹤人口，被自殺都唔出奇，風險唔同你人多果陣

勇武入場往往都係要有少量人數做cover
而且所有人一開始都係新手
要依靠人多去壯膽，係過程中進化

所以就算勇武做野，而令到班狗有籍口提早完都好
所有人都應該抱住包容心態去面對，因為你地要明白
69 616 呢啲大遊行最後係無撚用，呢半年黎
最大付出同最大成效就係勇武
而最後都係班黑警搞鳩市民，你係咪應該屌柒班狗同政權？而唔係欺善怕惡責備手足？

當然成熟既手足果日未必會擇係果個timing 做野
但係唔係每個勇武都諗野都咁小心，唯有下次改善

而你問得呢句，我都唔明你咩心態
想割定點？怪手足搞到你冇得遊行？
咁唔通勇武又問番你，做咩唔全民勇武？
要迷戀大遊行？

係勇武幫大家擋子彈，比狗咬
係勇武打爆過裝甲/水炮車
係勇武堵路/和你shop搞到經濟爦炒
啲狗鳩拉人果陣，係勇武拎條命出黎救人
612冇勇武，一早送左中

由頭到尾都講和勇不分，核爆唔割
宜家阻到你，搞到你一次
你係咪要割？係咪唔原諒，追撚住呢幾個手足屌？
你覺得有不滿，可以比建議
呼籲下次大遊行要注意啲乜，而唔係乜撚野一句到尾
仲有我提下你，尖沙咀果次都係冇勇武做野
已經照樣搞鳩和理非，唔好將中停遊行推落去手足到
黑警想停你就幾時都得，唔洗籍口
唔好假定前題，偷換概念去討論

Ok，下次我會叫晒啲黃絲呀公呀婆，五歲細佬做人盾掩護勇武

係咪要咁呀柒頭，民陣遊行就最多老幼，依家你要佢地掩護勇武，用下個腦啦

我幫林奠多謝你先

理性啲 唔係割唔割手足
1月1果日5點呢個時間條龍尾仲至少係天后
突然比左個契機班狗腰斬個遊行 仲人群放tg
由場運動開始 成功既關鍵係和勇不分
兩邊都會出現唔岩既情況 唔係任何一邊岩哂

冇撚錯
明明8月第一次見到有畜牲混入手足度
之後大家都好撚醒冇去捉鬼
做乜尻而家走去捉

原來黑警做野要藉口既

捉鬼屌你老母

民陣遊行，冇人裝修，狗放tg係狗仆街，勇武再上冇人會屌

有人裝修咪姐係比位狗入放tg囉，佢放tg出師有名呀

民陣遊行唔預有人裝修，唔預有tg嫁
先後次序問題呀，用下個閪腦啦

冇錯 真係心灰
d狗又唔扔得 又唔屌得
個樣又話唔拆得 做左又話鬼
和理非又拍晒手掌 依下真係灰
我都唔知出黎做乜鳩 唱下歌咪當報仇

有時諗我都係半個收成期 搵夠錢可以移民
d學生真係傻仔黎 行到前 又易俾人拉
青春 前途冇撚晒 得到d乜?到頭黎俾人話鬼
大把大人攬住份工 開開心心 真係可笑

推推

答咗你啦，駁我啦，柒頭

唔自捉鬼 淨係拍留底 唔洗指責 當手足要被告上庭 片就上庭用 做鬼煽動證據 基本上 唔會有罪

對 抗 濫 捕 對 策 (幫手推下)

Support

唔好再捉鬼

所以大家都醒覺，場運動接近尾聲。

講緊民陣遊行唔預有暴力，比段西文我睇，西利

班冷氣軍師無腦
人地五毛警犬上黎叫兩句捉鬼
成班以為自己有作為, 捉鬼捉鬼

有 但只要我哋調整心態 唔好再捉就自然失效

影捉鬼撚大頭好唔好？

有時候對狗講係自己人都未必係鬼

2020 唔再捉鬼 好嘛？

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

咁樣第時真係好難叫到老幼去參加

其實狗出動到臥底 就係想大家變成今時今日咁 對身邊手足唔信任...

#429

你岩呀，唔好害死細路老人家呀，抗爭最緊要梗係合家歡攜老帶嫩咁就最好啦，唔好逼和理非做掩護做盾呀。

下次遊行如果和理非未安全返哂屋企，你地班勇武千奇咪撚搞事呀，連登仔一定割你地架，勇武梗係等和理非返哂屋企開開心心食開年飯先可以開始做野啦，咁早裝修一撚定係鬼啦捉住縛起就岩。

係咪想咁？滿意未？

尖咀果次呢？
仲有上次果班候選人係維園果次呢？
早排啲地區遊行呢？
班狗咪照樣遊利/集會之前就tg，衝過去拉人/濫暴濫捕
出咩師有名？佢地在乎咩？和理非會在乎？
定係你個人在乎？
就算冇勇武裝修，佢地直接tg ，你地又可以點？
到時係邊個上前線拖住果幾千防暴？

個政府咁樣傷害，打壓市民，勇武都係出師有名架
你應該係針對番，現場咁多一家大細
勇武就算想，都要忍一忍手
因為班黑警拎左佢地做人質，而唔係用咁既角色去屌手足

係黑警拎市民做人質
而勇武衝動令到有人受傷

依家邊個捉鬼，邊就係鬼

藍絲先會叫

如果真係鬼做裝修，根本就可以嚇鳩藍店，同時勇武又少一個出事機會，仲可以推落黑警度

係好多香港人唔知係忠直定蠢，咩都認，咩都要自己做番

有冇諗過狗都可以開呢個post煽動”狗可以搵人黎扮捉鬼黎分化”黎分化

手足好珍貴
咪撚再捉鬼

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

啱，就算捉鬼嗰個唔係鬼都一定係豬隊友

up

利伸：認同帶風向同幫手捉人嘅鬼要防，但裝修緊嘅人就唔捉好過捉

當隻鬼有行動攪手足時先將佢ko。

所以尖咀嗰次冇人屌鬼Lo
都話先後次序問題

狗郁手先，和勇更團結
前綫裝修先，就有人捉鬼

咁都唔曉，如果黑警郁手先，好多人會睇唔過眼，會加入我地呢邊
而家係咁既時間行動，搞亂成個遊行，好多都唔buy，成個運動唔係靠你一個，只係係到指指點點，不斷分化，又冇貢獻!

正解，根本小題大做

捉鬼係唔會另對家驚, 只係會俾另一隻鬼過黎

只可以講 抵撚死， 2014既教訓 到今時今日都係咁
講話唔好亂捉 仲要俾人屌返轉頭係狗仔
老老實實 冷氣軍師 唔係行前線既 根本連捉鬼既資格都冇
呢半年嚟，你地知唔知啲前線勇武幾灰心
口講兄弟爬山，但只要有樣嘢唔岩你口味就話你係鬼
1次係咁 我地忍
2次係咁 我地忍
3次係咁 開始出聲 就俾人話真勇武唔會唔開心
4次係咁 屌返轉頭又話人狗仔 係狗
人都有情緒嘅

老老實實 沖前面嗰班 絕對可以企係度食花生
事業岩岩起步 岩岩畢業 讀緊大學嘅 我洗撚同你搏命？ 反正2047 我都退休啦 仆街

Sorry 你班香港人唔配有民主，因為係你地自己做成。
老共，藍絲 有樣嘢好 就係永遠同聲同氣 互攬大家
唔似港豬 咁又話失民意又捉鬼 咁撚叻 你地自己做呀嘛 得把聲 次次都捉錯鬼 害到自己人 冇一次捉得岩 。
捉得岩人既都係班前線自己先捉到 。
識嘅好幾隊講明，由你班左膠和理非玩埋佢，全線退出。

唔好撚再講話捉鬼係乜撚嘢must啦，成班軍師，捉唔捉前線會有方法，洗撚你捉咩 柒碌

利申：朋友個姨媽個姑姐個姪個仔同我講話佢發夢夢見呢啲嘢

我都唔太明佢講乜

on9 究竟係狗做定手足做你分撚到? 唯一破解方法就係點都唔割唔屌 醒未呀

白痴仔
依家係邊個郁手先嘅問題
狗郁手先，和勇更團結
勇武郁手先，就有人捉鬼

搞清楚，而家和勇就點都唔會分架喇 (敢寫包單殺狗都唔會割，仲會大把人慶祝)
對家派人入黎裝修既咪又佢囉，反正我地就算好和平咁遊行班狗都老屈我地架啦，倒不如順便幫和理非升級
打狗就等佢地出手個陣大家一齊上

但面對狗黑警不斷滲入
而佢地亦睇到你地點都唔捉既特點
大舉滲入
咁既話又係咪真係完全由佢？

我唔係話要捉鬼
只係自己都諗唔到如果有啲極明顯既係咪都由佢？

請停止任何捉鬼行為!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢個咪就係問題囉
抗爭原來一定要每次都喺下風 俾人搞 先會團結
原來主動去贏係唔會團結嘅 咁為乜呢

辛苦晒你哋受咁多苦
光復完香港你哋要返嚟啊

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

捉鬼撚=阻膠=藍絲

係邊個位放，同咩時間放呀？

【16:40】早前疑有示威者打開灣仔軒尼詩道盧押道交界匯豐銀行圍板，一批防暴警隨即在修頓球場外走出馬路，以胡椒噴劑射向遊行人士，有記者中椒，警員並制服最少一人，並舉槍指向遊行人士，一度發射胡椒球彈，有市民上前指罵警員。警方施放催淚彈，遊行隊伍在灣仔軒尼詩道、菲林明道後退，高喊「企疏啲」。

你條on9條不如入哂尋日上水大遊行條數落人壽度呀 ,on9仔

好簡單 你捉到係咪打到佢殘廢
係 你就捉
唔係 你就行開
你有10個原因覺得佢係鬼
其他人可以有100個原因覺得佢唔係

其實打得既 係發現到鬼 而唔係捉到 佢拎左支炮或者走去班狗既時侯 佢已經唔係鬼 佢係黑警

如果捉鬼果個係鬼咁點先
有事就不停互屌 一盤散沙

認同

得警犬想我地捉鬼 想我地分化篤灰
不分化唔係共識？
七個月都嚟 捉鬼成本有幾高仲未撚明？
不斷觀察 有懷疑提醒同行防範係必須 但乜料乜證據都冇捉乜撚鬼
勇武你又唔撚敢做 又想人地幫你做 做完俾自己人捉？
大把勇武俾狗咬 係咪要自己人都咬埋 要冇哂人敢反抗？
俾你捉到鬼人地拎支槍出嚟 你咪又第一個縮
根本弊多於利 即時效果就係動搖軍心 內部分化

邊個高調捉鬼先最撚鬼！
由第一次黑警放便衣已經講緊 醒未

推呢張

捉鬼=分化，本是一家
請大家以後講捉鬼一定要講明係捉鬼分化撚

連登仔當前線condom

手足被判12個月 個案底世
點解佢哋肯勇武 明知高危都去做？
除咗想贏 大家向住住同一個目標 之外
仲有一個不可或缺嘅因素
因為相信
相信手足 相信香港人
問心 你對住佢哋可以無愧？
係咪仲要沉迷捉鬼？

衰在你係無腦，係唔適當既時候做唔適當既嘢，唔怪得d 和理非捉鬼。唔可以完結咗先裝修咩屌你老母？你條撚樣咁無腦就咪衝出嚟柒。成件事本來可以日頭和理非，夜晚勇武，就係你個柒頭搞禍成件事，仲夠膽屌柒d 同路人，我DLLM la

如果係鬼幫手裝修多謝添喇 班捉鬼撚醒未呀

唔清楚成件事

只想講2重點

1 捉鬼要睇情況 要多做分析 多做fact check 因為班賤狗咩都做得出 包括喬裝搞散遊行 搞散和勇關係

2 如果真係有前線手捉在和平大型遊行行動以致整場遊行腰斬 咁前線的行真係應該受到譴責 但咁不代表我會同佢地割席 只希望佢地肯改善

呢條撚樣..既然你自己咁諗...
咁你就收聲啦....仆街

推 咪撚再捉鬼

宜家情況係黑警拎市民做人質
一係就拎你地做質，迫勇武收手，唔準做野
一係就拎你地做質，迫勇武現身，迫上前線

點解你咁天真，仲未明白？
你都識講勇武做野陷民陣不義，點解？
因為你自己都默認勇武做野，班狗係會搞其他人/組織
咁樣叫出師有名？

我講多次

黑警係拎市民做人質

捉鬼分化撚唔係想贏只係想冇付出攞光環

唔滿意咪事後檢討囉 現場黃撚哂邊有人仲出黎呀慒撚 最撚醒係你呀

願捉鬼撚早日收皮，btw想問好耐，點解現場可以無人阻止

其實和平遊行真係咁有用？
就算要向國際宣傳，大家夢寐以求嘅美國香港人權法通過後，又有冇大家夢寐以求嘅結果？

其實好多次有進展嘅，都係行動升級後發生，而唔係國際回應後發生。

手足冇搞煱件事，搞煱件事嘅，係令佢地唔再出黎嘅人。

唔撚好再捉鬼啦

721 831 101 1111 1112 1117 1118

記住

不分化，不割蓆，be humble
兄弟爬山，各自努力
感激每位手足既努力

唔好再捉鬼！同行呀！不分化

唔怪班勇武放棄嘅，以前上環對哂陣幾個鐘先拉幾十個，依家求奇都拉幾百個
得返嘅地下行動都係發洩性嘅裝修同燒死物
佢地已經盡咗力，但係各種條件下，心灰係正常
怪就怪自己係香港人，第日入集中營都係一齊受

講真出到嚟發夢
其實除左現實識既之外我全部都會有戒心
成個過程唔會100%時間都有嘢做 鳩行既時侯我都會望下側邊嘅人既舉動 見到奇怪既 咪自己行去第二邊囉

同側邊唔識既人講仲傻仔 你點知你提醒緊既係咪狗嚟？篤錯左咪直接做共犯？

好啦 到佢現真身捉人嘅時侯 實有人話 屌咪講左佢係鬼囉 而家送頭啦滿意未？

咁講得 係你未有心理準備隨時開戰 唔做好shoulder check係你既責任 你冇諗過唔企前面就等於唔洗打 事實係你行得出黎就要預左有意外發生

連執起地下是但一樣嘢fing過去都未有意識做 之後只會無限loop

所以唔捉鬼就冇事 就算懷疑係鬼 大家有危機意識就夠

臥底狗係混入去捉人，大搖大擺裝修博咩
咪再捉鬼

下，重點唔係有無人捉鬼
係無人出黎阻止！

6個月前唔捉鬼已經係共識，一有人衝出黎捉鬼就俾人收佢皮。 藍絲黑警要搵人入黎扮捉鬼邊有得避？你只可以阻止人再捉

唉 有d人其實到而家都唔接受裝修 都唔知點可以說服佢地
我識既都無論黃/發夢/港豬都係wfc 裝左咪裝左囉

勇武唔夠打係事實
花你又唔開 工又唔罷
淨係識遊行叫口號 讓路俾勇武
咁就係報仇 哈哈

之前喺facebook叫人唔好再捉鬼，點知條友係咁說服返我點解捉鬼冇問題，最後佢話明，但我覺得佢唔明。根本好多人覺得捉鬼冇問題，佢地淨係諗捉到嘅好處，但真係鬼會咁易俾你捉到？人地拎枝槍出嚟你死撚咗啦，仲會俾你捉到背囊都拎唔返咩

民意撚

一兩個勇武放棄,唔等於全部都放棄,至少我成team人都冇絕望過

捉鬼撚收皮啦唔該

係和理非未進化
如果有成千人圍住間中資俾勇武做野
班便衣狗邊有咁易埋到去

女手足，希望你都知道果日都有唔少第一次出黎嘅人，係需要時間進化。

祝你同隊友平安。

天真 咩叫和勇不分? 7個月啦 當貼文宣都俾狗拉嘅時侯 你真係expect出得黎可以每次都淨係和理非？作為一個和理非 要做既係拎多把遮隨時打開佢 真係咁難？

衝突我相信唔係個個想見到 但唔輪到你決定

btw想知你最尾嗰句講左咩? Dllm? 又how dare人地屌柒其他人？

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

經一事長一智啦
開頭有人講到佢地又槍又伸縮警棍，班驚青嘅中年和理非一時之間係好易被人帶咗去捉鬼
但我相信其他路段唔係咁，我嗰段路後生仔多，發夢見到有人裝修，我地成班又歡呼又拍手

夾好啲先啦，垃圾！

警世

痴線架 原來要一直輸一直比人打先得
嗰d人只係同情我地咋 唔係以為咁天真會加入呀嘛

哦。 noted

如果我係鬼，我一定會係咁捉鬼。反正捉到示威者就內哄，自己俾人捉就可以拎槍出嚟自衛，完全立於不敗之地。捉鬼真係低成本高效益

得喇，佢講得出呢句說話仲駛乜嘥氣繼續傾？

捉鬼上鏡頭個個 係唔係仲覺得自己好型好勁

捉鬼係冇咗一個團隊
唔係得一個

黃絲捉鬼有冇腦，自己諗啦

咁我勸你以為係屋企算 唔好出黎 遊行都唔好
割爆都唔割唔係口號 做唔到就唔好出門

無幾流入中資就夠喇，仲唔夠？

過左半年你仲講呢d廢話？

玩自己人玩禍 始終腦旬未生埋。

大家記住，一開始無人諗到場運動堅持到咁耐。其實好多人係由一個簡單信念開始，再經過唔同事件發酵沈澱，再發酵......我們由班仆街港共口中嘅小數，變成而家係絕對大多數。靠嘅唔係我地有一個好強大嘅後台，靠嘅係大家一開始時嘅簡單信念：「不割席、不分化、不篤灰」。

2019年一班年輕人身體力行，教識香港人：「我們只要堅持才有希望，不是有希望才堅持」。好多之前無人諗過嘅嘢都發生左，5月時大部分人覺得送中條例一定會過，無論點反對都好，港共點會聽我地講。但堅持多月之後，終於撒回修列。今天雖然五大訴求現在只實現了一樣，但相信只要堅持，總有一天五大訴求都一定可以實現。過程雖然痛苦艱辛，但期待手足們煲底再見。請勇武手足，不要灰心，請不要捨棄和理非

我真心勸捉鬼嘅手足做番冷氣
好過害死手足
同一日夜晚又捉2個兄弟 比人點左相

捉鬼 / 屌人捉鬼 post 又成功令手足互屌

呢啲 post 根本唔應該開 , 根本唔知邊個先係鬼

過左半年仲講呢d真係好撚嘥氣

同連登已經比網軍統戰左 睇上面留言已經知

點會損敵零
睇得好high嗰啲私鳥唔係捉鬼嘅咩

對準政權

捉乜撚野鬼

真係唔好再捉鬼喇

捉乜撚嘢鬼啊，正仆街！

捉鬼撚
傷敵 零
自撚損 三千

你漏咗個「哋」
一大班出事先有用。
咁多個月咁多死人都係分開哂, 所以冇乜用。

捉鬼冚家鏟

做晒野現左形嘅叫發現 唔係捉 嗰啲叫發現鬼
捉鬼係講緊 你見到有條友好大隻喎 仲唔係鬼 呢啲
退10000步 扯低面罩露全相一定係下策之中嘅下策

咁捉到邊個亂捉鬼未吖🖕🖕🖕

過左半年
仲玩捉鬼

機場中左一鑊
依家又開始捉過

你根本分唔到邊D狗邊D手足
咁咪由班狗佢地亂黎

我地包容性高
而且一直都處正確一方
文宣補救

再者
仲迷信不反有用既
唔該你快D溫下書
呢幾個月發生過咩事
基本上龍門任佢地黎

果班提出所謂嘅幫人認罪論同埋spin比黑警論死哂去邊？
唔係好大聲話人死蠢無腦咩？
你地有份導致班淺黃思想未跟得上
跟本就連你地思想都未跟得上，仲未了解呢場運動嘅意義

唔準再捉鬼

捉鬼撚其實係一批弱智。和你shop咁多便衣狗咪係鬼lo，仲要講到明比你知我就係鬼，夠膽就幾萬人去和你shop入商場融左d便衣狗佢，當做鬼的代價越高就越少鬼

否則捉鬼根本就係0作用，捉到之後用個嘴屌死佢，影相影死佢 鬼有損傷咩？

捉錯鬼就害死手足，輕就從此冇得再出，重就要遠走他鄉或者被消失。

將捉鬼化作成本效益問題就知道現時根本唔應該捉鬼。

各位灌輸多啲俾其他人

如果真係鬼，但我地當然手足咁對待，鼓勵佢地繼續做，我地又無成本，又做到效果，何樂而不為

久而久之班真鬼都無癮啦

總之做到嘢就係手足

呢句真 唔駛勇武就有班鬼幫手做 何樂而不為?

日本社運就係因為只有勇武先會失敗

Respect

由班狗好似811咁打死手足？

理大之前叫人散水又俾人話冷氣

邊個為手足好大家有眼睇

其實唔撚明班仆街捉鬼和理非諗緊啲咩
俾你班仆街捉到又點？你都唔撚夠膽打架啦
更何況最驚臥底狗嘅係勇武，要捉鬼都唔撚輪到你班和理非啦
咁撚好力水捉鬼不如試吓行前啲啦
班捉鬼和理非真係晒鳩氣

阿sir捉鬼唔使你教

唔好再屈和理非

唔好再捉鬼，呢樣真

阿sir唔係自己人啦

就算唔係鬼，和理非吹大鷄遊行中裝修都不鼓勵啦，大家不嬲有呢方面共識啦！

牙蛇唔係和理非囉

唔好再捉

核爆都唔割

狗扮鬼又好 狗做鬼又好 你打爆啲嘢我多謝你添

7個月喇和勇都清楚自己位置

捉鬼就係為手足好？
你無撚嘢吓？

睇呢個

黒警自編自導

其實諗深一層，就算真係鬼，嘅然佢肯去幫手裝修，咪由得佢囉，反正對家都係入埋勇武手足數，來到今時今日，唔通仲會割蓆咩？!

睇完呢個post
唔知以為返咗2014
冇錯
香港人由2014到2020年宜家
都係一d進步都冇

邊個捉鬼=鬼

以後邊撚個嗌捉鬼打撚左佢先 邊個捉鬼邊個就係鬼！

現場捉鬼死全家

嗰日咪有手捉俾班仆街捉鬼撚捉到露撚晒樣囉
屌鳩班仆街捉鬼撚唔係因為單一事件
係因為佢哋on撚9

屌黎屌去有咩用，檢討下好過啦：
和：如果件事發生左，唔好捉。
勇：考慮時間同地點是否合適。

黒警都識得啦

宜家要自己人加委任證

不要捉鬼

有無睇post

黒警教你捉鬼

唔好再屈自己人

從來無人捉鬼

講個笑話：和勇不分

手足我哋對你唔住

on9

你答我捉鬼點為手足好先？
你都無答我

當日裝修POST 仲有人串長髮嗌自己人 咁佢係真係自己人 又有咩錯
捉鬼撚死全家 人地要走佬啦 仲話咁早裝修有問題 話要遊行前講明
屌你老母 洗唔洗入紙申請裝修呀
屌你老母 洗唔洗話明幾點幾分係邊撚度裝修 仲要幾多人帶咩工具
真係痴撚線

共你老母閪識 不嬲得一個共識 就係各有各做

你都On撚9
你自己睇返嗰兩個手足點俾人捉鬼捉到要露樣啦
你班捉鬼撚捉錯手足就唔係屈自己人嘅
班仆街一見有鬼捉不知幾撚開心

又玩分化! 不推+block!

話俾黒警知

做臥底有代價

831成功逼佢地開槍

如果無後果，只會越來越多811事件

屌哂你地啲捉鬼撚老母
屌柒你全家
捉撚到無哂手足
屌你老母

你係咪文盲

咪講到明調停者有槍

邊撚到寫開心呀

咪自己代入啦

共你老母識

想幫勇武講幾句
一場遊行
和理非同勇武有唔同purpose
和：刷人數
勇：趁機做嘢

你行緊嘅時候我做嘢
我走嘅時候你掩護
最理想嘅做法就係做到咁樣
和勇不割和勇合作

但「和理非」唔贊成我哋咁做
我見上面講嘅原因都係驚有小朋友老人家受傷
或者刷唔到人數

先講刷人數
咁勇武夜啲做嘢咁咪解決咗

另外受傷果方面
我會話出得嚟一定有風險
想冇風險就麻煩做港豬
有事返屋企 唔好一邊叫時代革命一邊怕死怕事
我眼中 只有港豬同勇武
唔存在「和理非」
「和理非」依個名令到好多人有個誤解
以為我係黃絲我支持抗爭
我有包袱唔可以勇武
但勇武其實係種心態 係指你有勇氣無懼無謂對抗政權
「和」「勇」只係有裝同冇裝之分
「和」都可以勇武都需要勇武
淨係文宣淨係刷遊行人數係唔會有用
只有勇武變成革命 推翻政權 徹底改變制度 我哋先至有自由
希望大家都可以做勇武
心態上更變 更多嘅行動 成為盾同矛

連登真係泛民fans club
不準說半句泛民壞話

不分化，但較果真係唔係咁好喎，搞到兩邊吵哂咀，遊行又腰斬，大濫捕，大家比意見改善下姐！

果隻分化狗黎，唔好理佢

btw，我係和理非，但我係唔會捉勇武鬼!

重申多次 呢啲叫發現鬼 唔係捉鬼
你根本冇得證實佢係鬼 除非你望住佢喺班防暴隔離行出嚟mark足幾個鐘
佢制服手足嘅嗰一刻開始就已經唔係鬼 佢身份係黑警
要令到佢哋有後果 係佢每次想制服嘅時候都唔成功 側邊嘅人鼓起勇氣打柒隻狗

2014，五年前，你和勇武割蓆，
2019，五年後，你學會核彈都唔割，和勇不分。
2020，你捉鬼，
唔通要再過五年，
先學會唔再捉鬼？
但，
仲有無五年俾我哋去學會？
仲有無機會去到五年後？
五年後，仲有無手足？
五年後，仲有幾多個五年？

有咩代價？
佢開槍就係代價？
就算俾你捉到咁又點？
佢拎枝槍出嚟你夠膽打佢咩？
你咁中意捉鬼咪上前線捉囉
睇下前線手足屌唔屌你
大家都知前線肯定有鬼咪自己醒目啲囉
2020年啦仲捉鬼

個晚咪追住黎打囉

最後有一個落單被逼開槍

槍都證明唔到係咪要佢親口講

只要有少少腦都諗到搵人扮遊行人士 見人裝修就捉，一石二鳥 分化唔到都可以等黑警嚟

你真係文盲嚟架喎
自己睇返嗰日有兩個手足俾人捉到要除罩啦On9仔
同埋開心係講緊佢地好中意捉鬼啊 文盲

如果捉鬼喺自己人呢

一句講晒：2020 不足鬼

驚到開槍啵

邊有你敢勇會上前線呀

推

警世

唔好捉鬼 咁多個月啦
捉鬼有用咩？ 自損一萬殺敵零

除非你捉到狗會打獲金
捉錯既都要被打

驚係咩代價
講到付出代價咁撚型仲以為你想屠狗
唔敢上前就收聲啦
繼續係連登用鍵盤捉鬼同令班狗付出代價啦

入面又無寫開心

自己係到ff，亂咁屈人

除罩係夜晚，唔係日頭

唔好鳩up

知你上前線啦

使唔使同媽咪講你好叻

原來係女人黎？thanks 範圍收窄一半

勿捉鬼

夜晚就唔係捉鬼？
嗰班就唔係捉鬼撚？
捉鬼不嬲都唔係單一事件嚟
你真係好撚On9

Q

呢個post講緊日頭個單

你不如將6月開始個d全部講一次

咁怕捉鬼你平時做臥底？

依家個問題係 你捉完 扯埋佢個罩落嚟
如果隻狗話我唔係狗 搜完身真係冇委任證又冇槍 咁點樣？放返佢走？
有時你見到啲比較奇怪嘅行為 行去問兩句唔得㗎咩？
更何況 你只係做緊個gamble 又唔係次次中
捉左個前線 佢比人點相拉撚左 小隊其他人就要着草 個連帶關係唔係你諗得咁輕鬆

改咩善 幾時腰斬係我地決定到咩而家 尖沙咀同最近呢次上水夠和平未呀 屌你老母半年啦 越行越退步 以前裝修拍手歡呼開遮掩護 而家竟然退返去捉鬼 係我有問題定係你地有問題呀

慘在佢驚到瀨尿之下開槍 死嗰個係我哋呢

我見你咁唔想有另一次811咪叫你上前線捉鬼囉
唔夠你嘴上勇武叻
你媽咪知唔知你原來用個口就幫到手足咁叻？

個晚手足好肯定佢地係鬼

1月1係狗捉鬼， 搞清楚

嗱咁講啦 因為民陣大遊行會有堆平時唔出嘅出嚟 而呢啲人分分鐘一直冇進化過 到頭來其實係咪回歸地區更加好

佢係禮賓府都知連登仔係鍵盤戰士

跳出嚟捉鬼就唔當自己人

雨革衰咩你知唔撚知 淨係問你一句捉到你會點做
如果捉撚錯左個手足會點 上晒live 個手足會點
屌你老母用下你個死人閪腦啦柒頭 仲死撐

有證據都冇撚用
比班垃圾捉鬼撚捉到正會點？
咪又得把口屌
同中國口交部一樣

捉鬼不嬲都唔係單一事件
啫係夜晚就唔係捉鬼？
我發現你真係on9
你真係完全唔明點解唔好捉鬼
完全溝通唔到

不互屌啦，總之不捉鬼，但勇武做嘢顧及大圍啦

屌 你咪正正印證左捉鬼係個賭博
狗捉人
人捉人
人捉狗
狗捉狗

狗捉人/狗都冇乜傷害
但係人捉人就會出事
今次係狗捉人 下次呢？

要宣揚嘅係人唔應該捉鬼

唉，屌

屌你牙蛇幫你捉鬼你可以點

係咪打柒佢

一直講緊和理非無捉你又唔聽

一月一日至一月六日離境嘅十五至三十歲嘅女士有多少人？

去東南亞嘅有多少人？

去泰國嘅有多少人？

點解要自爆呢？

push
核爆都唔割 捉鬼死全家

條友都唔明真心定假膠
講極都唔明點解唔好捉鬼
分分鐘佢自己就係捉鬼撚嚟

唔明你地 點解成日咁多人遊行緊去裝修
唔係想捉你地
一大班人一家有狗係入面扮示威者捉鬼

牙蛇捉鬼打柒佢
勇武捉鬼又打柒佢？

宜家五毛係到屈和理非捉鬼，但其實唔係囉

***************
大家聽我講一句
***************

首先我相信連登入面絶少人會捉鬼
因為已經係共識好耐

但係百萬級遊行一定有好多跟唔貼既淺黃

佢哋平時會受一種言論影響

果種言論就係咩暴力野都賴係狗做既
聽聽下傳傳下好多人就會真心相信所有暴力既野臥底狗做
我聽過唔少淺黃朋友每次見到有裝修都第一時間話係狗做

所以要教育淺黃
真係要停止呢種言論

文宣教化非常重要

仲有，藍屍都有機會出黎捉鬼

手足好對唔住

不過我地唔會放棄

光復香港後再見

係咪想用自己人戰術啊
5號有警曱噴到個便衣叫自己人都唔收手，會唔會係有手足成功甩過身

其實我想講
真正最有利既係唔真係捉鬼，但所有野都推比popo,話係佢地做（唔好影相拍片，唔需要証據）
有咩就扮便衣，等popo更易team kill
講真武勇唔需要攞彩，最好做左無人知。同時混亂對方更易全身而退，攞credit真係做唔過，低調
其他人就唔好現場阻住晒，總之事後話係popo做就得

你仲活係6月？

咪就係 有出開去都知裝修不嬲都受和理非歡呼
今次點會無啦啦咁樣 仲要事後不停有人咬住捉鬼黎講
大家要時刻保持清醒

唔顧及大圍，佢哋就返屋企睇live當出左去，駛鬼同你搏咩？

腰斬係黑警，濫捕又係黑警，請問同前線手足有咩關係？還是你覺得有前線手足某啲行為迫到腰斬同濫捕？

咁諗唔緊要，行動去捉先係大獲

我明你想兜 但係捉鬼係我地內部問題 有睇條片都知係自己人捉定對家捉 錯撚左咪認 咪出文宣 叫口號提班和理非
咁撚樣我地先會有進步 乜撚都話對家我覺得一定解決唔到捉鬼呢個問題

睇完再講

只可以話和理非容易被帶動

睇左 易被煽動係一個好大鑊嘅問題
今日呢啲人只係咁啱企喺我哋呢邊

過左半年死咁多人都係咁既閪樣
真係無撚得救
原來9成人都無民族精神同危機感，只可以怪命運弄人生係呢個時代

拉
咁燃分化既老作文都上熱門
蘋果影晒匯豐門口班狗又無人講
對家狗扮我地捉鬼又無人講
係咁作分化文
出去遊行，我諗捉鬼既佔0.1%和理非都無
但連登出左幾多post屌捉鬼
咩事心知肚明

遊行期間係遊行路線搞裝飾，一定係鬼，呢樣就係證據.
仲夠膽撲出來話自己唔係鬼?

以後遊行集會全部叫埋不捉鬼口號
要叫到所有人都知

唔好跟風話和理非捉鬼啦

傷害勇武and和理非

幫推，捉啱鬼最多打人一鑊，捉錯鬼就係㫺左手足嘅心。

喺呢度都可以因為呢個問題嘈咁耐 去fb究竟要幾耐先可以完善佢哋嘅思想
我心目中嘅和理非係只係行動上嘅分別 心態都未調整到 出嚟只會累人累己

唔屈你地點得

一時又話和理非割席

一時又話捉鬼

捉鬼同港獨係兩個不斷loop既分化議題

而家俾人拍到片，好L高效益喎
完本唔信係鬼而家都信喇
叫人唔捉鬼連片都唔拍，證據都冇晒，鬼就會話係謠言fake news....
見到明顯係鬼既，一定要拍片!!!

阻止捉鬼人人有責 見到有人捉鬼 唔去隔開佢都應該喝停佢

光復香港背後嘅agenda個個唔同
但冇危機感同思想唔成熟係好大穫 呢啲人唔洗多 只要有幾個好撚硬頸嘅出嚟捉鬼就可以做成好大影響

希望大家真係吸引到教訓
由一開頭已經話兄弟爬山

大家已經無回頭路

果啲仲問緊點解唔捉得
咪撚同佢嘈
佢都想draw attention 唧
留個負評繼續碌啦

咁你地都要反省下點解要揀一個吹大風話係和理非個個一家大細有老有嫩既時機裝修

只有鬼先會叫人任何情況下都唔好捉鬼唔好拍片
明明肯定係鬼都當冇事發生，就算隻鬼係極錯既timing做野都攬上身，就算隻鬼為足裝修一間分店犧牲過百萬人遊行既機會都攬上身，都當佢自己人??????
1.1果幾隻野已經好明顯係鬼，咁都當自己人，傻的嗎??????
咁都當自己人，以為都冇鬼既存在喇.
鬼係度捉人，人就唔提防D鬼甚至當埋自己人，咁就死得，傻的嗎????

中聯辦換左人就玩反間
😂

唔會有人答到你呢個問題，佢地淨係得一句"捉鬼撚死全家"....
鬼係唔會正面回應你既質問，不斷重覆diu你，呢D就係鬼既特質.

兄弟爬山，各自努力

輸左一齊入集中營

我會繼續努力文宣教化

———————
遊行集會請幫手叫新口號
「手足好珍貴
唔好再捉鬼」

戇撚鳩 有0.1%嘅機會係手足都唔撚應該捉啊

即係點即係見到鬼都唔使你明知佢係鬼都唔使理?

但如果你唔理佢可能有一刻 佢會出你或者手足畀人捉

係點即係見到鬼都唔使你明知佢係鬼都唔使理?

但如果你唔理佢可能有一刻 佢會出你或者手足畀人捉

最慘係果手足被捉鬼 跟住仲要比人追幾條街 嗌左聲自己人仲要比人打 仲搞到要走佬 而家仲有人出來話佢唔顧及大局
我真心唔明呢個係咩邏輯

你點明知佢係鬼？
比你捉到隻真鬼你又會點？
你敢掂佢一條毛咩？

或者唔係鬼 係on9
覺得勇武一定岩晒 不接受質問
係廢左運動無大台可以自我修正既能力

笑死。
而家就屌捉鬼果d係鬼。
鬼係捉唔完！

由於蒙面，連邊個係真鬼假鬼都分唔清。

勇武要醒目，識揀位裝，和理非都要保護。
裝修，麻煩自己衡量風險，揀個離狗遠少少嘅位裝，等班狗冇咁快到。
和理非要保護，我又唔覺得就算你開遮保護隻鬼裝修你地會犯左咩野法。

大把片 私了過啲鬼啦

雖然私了完都可能比其他鬼捉

所以都係進退兩難

防鬼=/=捉鬼
捉到真鬼又點打鳩佢

乜撚再捉鬼啊仆街

其實叫個個攝衫咪一眼睇得出囉唔係咩

Agree!

總之咪撚捉鬼啦吊一句講哂，除非佢自認係鬼

正常係咁, 完咗先會做野

仲有, 我想講短片同之前條on9係立法會門口拍片叫人憎自己父母一撚樣語氣喎

所以話捉鬼係個賭博 但如果錯左嘅後果係小隊成員被點相 隨時小隊同佢哋嘅聯絡一舖清袋 但捉中左只係打柒隻狗

我唔知你點諗
但咁計落我寧願唔捉

佢拎把槍出黎即刻雞飛狗跳走啦
咪撚玩啦 捉過咁多次鬼有邊次真係成功架
最尾咪又係搞到自己友

如果係手足就一定攬

之前有巴打講過
如果你真係極肯定某人係鬼
你最多留意住佢
只有佢出手捉人果一刻先可以確定係鬼

———————
遊行集會請幫手叫新口號
「手足好珍貴
唔好再捉鬼」

拍片同捉鬼係兩回事

你唔拍記者都會拍，又唔係跟住隻鬼返屋企

其實叫個個攝衫咪一眼睇得出囉唔係咩?

此post 完

你理完隻鬼又點
你會出手打鬼

推this

道高一尺 魔高一丈。
鬼一樣可以應付攝杉。
重點係手足要有危機意識，你想裝，都問一問有冇人開遮保護，有人擁上前遮自然都會減少捉鬼。
而家成日平衡時空，人地行緊，幾個手足一行埋去就裝，完全冇人配合。

我只想講 到我堅持到煲底相見嗰日
我 要 見 到 你

其實會唔會臥底狗扮手足捉鬼，從內部拆解我地

明知係鬼又點會如果錯左呢

你明知條女有aids你都同佢仆野信佢好乾淨?

藍屍都會

———————
遊行集會請幫手叫新口號
「手足好珍貴
唔好再捉鬼」

即係講廢話

拍片唔L等於要同隻鬼死過架

巴打不如開個post講
呢個口號真係好重要 我之前都有諗過
好多中年人冇上連登

如果你冇近距離保護自己嘅能力 唔建議你去捉鬼 因為你捉嗰下會立即陷入危險當中 你反應慢啲佢拎槍你就gg

要解決嘅方法係大家都有一技防身 練體能練反應 減少受傷機會 同埋保護身邊嘅人

鬼叫你似鬼咩

就算係捉鬼都係前線勇武捉啦
你和理非戴個口罩去吓遊行
有咩資格捉鬼呀

識閪分呀你

佢擺張委任證喺你面前
唔係你點知佢係鬼

唔好再捉鬼，除非你捉到會當場獅鳥唔係捉到都無意思，捉錯只會傷害手足

咁我想知你有冇本handbook教人捉鬼保證冇錯？
你出去發夢係咪一望就知道嗰個人係鬼？你肯定你個陰陽眼冇近視？

你要搞清楚見到鬼同捉鬼嘅分別
見到鬼係隻鬼自己暴露咗，有證據證明佢係鬼，咁嘅情況你做咩都無所謂
捉鬼係你自己覺得佢好撚鬼就判斷佢係鬼，之後就走去捉
宜家屌嘅就係後者
你要明白鬼係捉唔晒，敵暗我明，佢要陰鳩你係好簡單
就算俾你捉到一隻，肯定仲有好多混咗係手足中間
既然捉唔晒又好有機會害到手足，咁仲有咩意義捉鬼？

成個post重點係，你明知係鬼都唔好拍片，就真係好on 9囉

當大肆宣揚唔捉鬼嘅時候。
我係對家我實出苦肉計。
直接搵黑底係遊行隊伍周圍扑爛下野，再周圍亂咁砌低人用火燒多幾個藍絲/鋪頭。

有d野唔係黑白兩面，
係要現場而定，鬼唔需要捉，但亦唔需要去攬晒所有野。

無錯呀
所以都係建議唔好捉
覺得有鬼就自己小心咪算

以後邊個捉鬼就直接打

捉鬼死全家！
使撚捉鬼啊！就算黑警喬裝手足地燒左間匯豐都好，仲幫我地報星火嘅仇！多謝佢都來唔切啦！佢地鬥狗鬥死左都唔應該捉鬼囉！

我覺得唔明先正常，你有喺現場面對過警暴，見識過點打橫嚟嘅，你真係講唔出嗰條友嘅說話

請問乜野叫「明知係鬼」？
求高手賜教100%準確知道邊個係鬼既能力

見到有鬼起碼要拍片，驚就行遠少少拍，留低證據先。

當然冇必要同隻鬼死過。

拍完又點留紀錄
記者親手拍到既片多到數唔晒
去到4點大話會用2-3句耍鳩你
咁你拍黎為咩

唔駛扮
有班專業人士和理非係好撚鐘意捉鬼
佢地係一班唔想用暴力但又想贏但又冇條件贏嘅戇鳩黎
下次邊個捉鬼可以首先同佢講唔好再捉鬼以免捉錯自己人
佢仲繼續先屌鳩佢

一黎 你拍片比人私了嗰個會係你先
二黎 就算比你拍到啲乜又點 你以為會係核彈？

本來就係咁
不過有班和理非戇鳩鳩信到10足10
以為火魔裝修都係狗
自以為是捉鬼

人蠢真係無得救

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

仲有好多和理非仲係覺得暴力野唔應該發生

繼續捉 ， 運動就完
快手呀 支持支持

記者搵到係記者嘅事
一般人冇需要理嗰隻唔知人定鬼做緊乜鳩
除非佢係郁緊你自己或者其他和理非啦
只要唔傷及人身安全嘅我一率唔會理亦唔會講D 乜
人身安全唔包狗同藍絲 因為佢地唔係人

。

唉 推

捉咩撚野鬼

捉乜撚野鬼丫 俾你地班捉鬼撚捉到隻真鬼又點
打柒佢?你又唔敢
趕佢走?佢轉個頭咪又返入人群度 係咪諗住送佢返狗屋?
都唔知捉黎做乜撚 反而打擊士氣 令到真勇武暴露 成班弱智仔

啲啊叔啊嬸最撚鐘意捉

班狗自己都喪到見黑衣就打
你地晒時間捉黎都唔知做乜撚

片唔係記者影？

會有人捉鬼其中一個原因係太多人話見到係狗做裝修。
咁會令好多人希望捉到狗証明狗有做過野。
但呢樣野係唔現實，比你捉到狗又點？你無可能禁固佢，又無可能知佢真身份。
但只要捉錯一個手足就大撚鑊。
或者調轉咁講，真係有狗裝修，由佢做，唔好怕比佢嫁禍。
根本裝修就係勇武目標，而家有狗幫手點解要怕？
和理非用和理非既方法，
勇武用勇武方法。
件事係要從“萬一捉到手足”既角度諗。
而唔係“捉狗”既角度諗。

之前「連登共識」咪又唔係話唔用火裝店？
證明其實呢度講咩都係冇用。

咁你拍完又有咩得著
拍完片會聰明啲

支持運動未必代表支持暴力抗爭呢個係事實。
但潔癖到去捉鬼/捉自己人係過份左。

捉鬼係會害死人 但始終都係好少數嘅人所為 有更多嘅人都仲努力緊
我都明有好大怨氣 只係想講 如果放負去得太盡 會打沉晒仲努力緊嘅人
佢哋好多都冇捉鬼 亦唔會支持去捉鬼

得閒就入嚟幫手推吓 支持吓我哋呀!

呢度有大量現成圖 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

記入小器簿！

咪撚捉鬼啦屌 心都灰尻埋

正正係太多呢d講法
令有d跟唔貼既人真係信

所以
⋯⋯⋯
———————
遊行集會請幫手叫新口號
「手足好珍貴
唔好再捉鬼」

不嬲都冇咩用架啦
人有獨立思想 你好難控制到佢諗咩 但如果經歷過咁多警暴都對自己人0容忍嘅話 我覺得好可悲

係香港人對你唔住以後邊個捉鬼就禁底佢

要大叫「唔捉鬼」

又可以block一隻
好行夾唔送

捉鬼唔係同路人

用咩輸入法?
乜你覺得遊行真係有用咩?咁6月就撤回左啦
原來仲有左膠覺得和理非抗爭係有用

大家有無睇過條片
嗰位兇神惡煞走過嚟捉鬼嘅「和理非」
其實係隔一條街走過嚟
隔住成條街都可以知裝修師係鬼？

發夢聽聞 前線手足覺得
果位走過嚟捉鬼嘅啊叔先至係鬼
傳説話因為咁 搞到被捉鬼嘅手足全條team被跟蹤

鬼係有樣睇 有樣野我肯定
手足唔會一尾衝過嚟 咬牙切齒凶神惡煞咁對人
唔一定勇武先有鬼 和理非都可以有鬼
係咪有心製造和勇分歧 就天曉得 狗隊支共先知

傻啦 和理非對住"自己友"不嬲都惡過黑警

2014有勇武比和平佔中糾察打到入廠

唔理邊個捉
總之捉鬼會令到勇武被狗釘上
唔捉就多個人幫手裝修
好簡單自己諗

對唔住，手足

左膠捉鬼天師係藍屍、賤過on9過警犬死全家屌死你地

起完底 又可以block一件
一早話而家小隊直接出動俾狗咬風險大增 所以裝修師傅可以係遊行個陣出動 因為人多可以做掩護
你瞓撚左幾耐呀？

問下呢度某幾位成日話做乜唔得做乜就輸民意嗰啲人啦
你有冇份帶起呢種風向呀？

啱呀 捉捉捉 捉你老母呀屌

攝衫攝衫攝衫攝衫

不過FB真係好多人都係呢個tone

點解要捉鬼, 係因為呢d 所謂勇武唔出刀呀, 幾多人比狗咬呀. 咁guts 裝修唔捉鬼等被咬, 點解無guts 出刀呀. 呢班偽勇武自己攞光環, 其他人因為你唔夠勇武就被咬

當日長髮的係男。我有朋友識佢。

［借位宣傳］［設計產業工會籌備中］

［你問我答］做咗狗咁耐日捱夜捱，我決定反抗

屌你老母成班捉鬼撚
防暴又唔撚見你哋咁撚勇去捉
防暴唔係狗呀？
著咗件衫你就驚
便衣你又唔撚驚嘅？
咪一樣係狗
一係你就唔理真狗（包括著撚晒軍裝）定手足衝去打
一係就咪撚捉鬼論
捉得晒咩？高成本低效益
半年啦 做緊乜撚嘢呀和理非
遊行 遊行 遊行
14遊到而家啦屌晒你哋老母
唔啱聽就屌鳩我
利申：不割 和勇不分 屌撚完繼續前進

左膠

長髮係男人

自撚損三千
勇武買少見少㗎啦
班捉鬼天師上少陣身啦好嘛
比你捉到又點姐
你哋又唔撚敢做啲咩

最大隻鬼係自己心入面！
捉撚到自己隻鬼先好去捉鬼！

係。我朋友識佢。拍片呢個唔係佢，雖然佢講得啱。

值得反省同思考
推

當日被捉嘅係男，唔係女。

唔捉鬼
最重要係多走動，唔好企定一個位，避開被狗包圍就夠

果班多謝黑警撚

捉鬼點會損敵零, 係因為唔出刀呀. 試下捉一隻立即生劏, 一哥都要跪低呀

我地要暴政鬥長命？你冇病呀？

唔趁人多裝修咁幾時？你當落街買杯野飲咁易？
仲喺度合理化捉鬼？義士俾你班撚樣捉咗，個頭係你割嚟送俾狗架
你啲兄弟爬山各自努力呢？你乜撚嘢身分教人做嘢咁巴閉？
銅鑼灣封成條街係咪送頭呀？尋日上水乜都無爆呀咪又拉幾十個

老實講如果你唔係三毛狗，你已經癲到無得救

2014:捉鬼
2019:鬼捉人
2020:人幫鬼捉人

捉鬼on9死全家
你地依家可能累到一個最愛香港嘅人永遠都返唔到香港
希望絲打係外國平平安安 快啲返到泥

當日唔係得兩個黑警裝修？
捉鬼係之前發生？

黑警死全家

捉你老母啊屌

點解捉鬼一定係和理非

全民還拖

講左幾耐唔好捉鬼架啦
唔好唔記得 “兄弟爬山” 佢有佢裝修 你有你遊行咪得囉 驚佢地累到你咪行開d囉
係唔係便裝狗 d狗噴佢地胡椒水咪現形囉
重點係比你捉到 背囊搵到狗證又點
如果你話你會大喝“有人唔做做隻狗 仲要係隻臥底狗！”然後一刀放血 ok fine 我實撐你

絕不分化，不論人係鬼和理非都不應干擾裝修工作，亦希望勇武義士行動前也要給和理非一些空間，考慮合適時間作出行動。

所有野都係一個局
點解你地唔可以用對家既思路考量

先唔好假設有手足特登捉鬼
考量要點
其一係遊行既分化
其二係網絡既分化

班狗扮街坊遊行再亂鳩咁督做裝修既人
睇下有冇人附和 再用遊行狗做勢扮附和捉鬼 引你地出手做阻膠 你地變相做左幫兇 對家見你地（猶豫不決）既時候 又同勇武手足/裝修狗（對恃）鳩等既時候 就黎一個有拉錯冇放過（反正鳩拉錯自己友係狗屋可以放番）
呢點係遊行分化

之後大肆網上宣傳 勇武冇曬斗志/恨和理非做阻膠視為第二個分化效果 有冇念過有時真正既勇武手足跟本都冇介意呢點 但係又好似好多人出黎鬧和理非阻膠 你地唔覺得推文好似被帶風咩？
呢點視為網絡上面心理分化和理同勇武

我建議係
遊行唔捉鬼 因為中自己友既機率一定遠勝於中假狗
網上都唔做任何分化言論 學上面果套將分化言論和諧

by 垃圾冷氣軍師

sorry 手足

巴打 睇返以下Post
關於今日裝修既人係唔係鬼 有新線索

停仩捉鬼

請停止捉鬼
勇武義士嘅安全係首要，咁樣會影響佢吔抗爭工作。

好長，唔睇喇。。。

捉鬼咁勇，不如直接啲去打狗啦!

又尷用兄弟爬山，弱智又要比佢爬，你拆撚左人地座山，重講兄弟爬山？爬你老母山啦波都開未到，就完美配合鄧炳強劇本

你個撚樣肯撚未落過場，民陣場人多先黎裝修？一係你就戇鳩，一係你就係三毛，不嬲遊行之後先黎做野，遊行集會你都未撚去過，起撚左你底啦三毛煽動啲戇鳩撐戇鳩行為，果到龍頭人多乜撚？啲人係後面塞死晒

上水係民陣搞咩？不嬲非民陣都仆硬街架啦，你答左我點解咁配合鄧炳強order未？咪撚搬龍門，狗搞人還狗搞人，自己友害人又係另一樣野，做野唔洗睇時機，車來車往時你唔紅燈過馬路？

民陣場根本唔同其他自發集會，自己睇下高登記者個訪問post啲人幾撚亂啦，你個撚樣講黎講去都係陳腔濫調

捉鬼撚=鬼

捉鬼既朱西成日令人累街坊

831

push push

同意「最愛捉鬼就係鬼」

不割席

乜你覺得遊行途中裝修有用咩，係就一早答應五大訴求啦。

嘩，你呢班分化撚犀利喇，明明呢排係勇武低潮，係要靠和理非遊行回復士氣，竟然仲好意思問遊行有咩用，你地居心何在呀?

睇黎你地係度助攻政府想將和理非一網打盡? 睇黎你地真係同路人呀，係黑警既同路人呀。

呢個post有人講左咁L耐唔好捉鬼，ok呀，梗係冇必要同隻鬼硬碰啦，但就一路迴避講1.1果d係咪鬼。

其實1.1都只係有巿民嘗試同隻鬼理論，阻止佢做傻事，同捉鬼係兩回事。

呢度有人嘗試煲大「唔捉鬼」，想人以後連見到鬼都當冇事，唔拍片，事後最好冇人提添!

呢d係咩人，表面叫人唔捉鬼? 實質叫人直頭當鬼唔存在，對家做乜L閪野都關我地試。

1.1單野已經揚左，竟然仲有人想乘機散播叫人唔好理明知係鬼既鬼，居心何在?

連登有班假勇武人，罷道到呢，叫和理非唔割，但佢地講既野就係想同和理非割，遊行冇用都講得出? 呢d唔係割係乜?

因為和理非仲係以為得黑警燒野打爛野，佢地豬黎唔信有真勇武

下? 遊行途中裝修，隔住千里都知係鬼呀!

咪扮傻啦，好嗎？

嘩，小隊風險大就要百幾萬人為你地護航陪你地癲?

算啦，廢事晒氣，直接稱呼你地鬼算。

班鬼係度扮真抗爭者，要全港巿民陪佢地癲，係咩玩法?

開個post表面叫人唔好捉鬼，講講下露出孤狸尾直頭否認1.1裝修既係鬼。。。。

嘩，真係好L高招呀，當香港人傻架dllm

捉到都無所謂
最大問題係唔會捉到

而家講緊遊行岩岩開始就有人搞裝修呀dllm
你咪轉移視線啦
關和理非仲係以為得黑警燒野打爛野咩事呀? 事實係好多巿民已經接受左勇武激烈行為.
而家講緊timing,場合唔岩呀,你醒未呀,定係扮傻呀?
要過百萬人護航,就係為左裝修中國人壽,hsbc兩間分行仔??? 要過百萬人陪你癲??? 冇野下話?
好呀,你話裝修有用，就唔該全港島中資藍店全部裝修，銀行要裝修總行添呀，做唔做到呀? 做唔到就唔好叫過百萬人陪你地癲啦.
都唔想用「你地」黎稱呼你地，索性叫你地鬼算，因為你地就係鬼，想開呢個post叫香港人信1.1班鬼唔係鬼。
1.1有鬼裝修揚L晒啦，仲想兜?????

屌 咁我無理由見住佢個袋有碌狗棍都唔出聲姐

係蠢人見到真鬼先唔會拍片.
蠢人俾鬼帶風向就會越來越蠢囉,好似你咁.
你係蠢人真真鬼扮傻,我就唔知喇.

見到真鬼唔捉,但至少影相拍片留低證據係最基本.
叫人片都唔好拍既,就肯定係鬼.

條片講嘅所有嘢都係啱，但有兩樣野我想講：

果日被捉嘅係男！！係男！係男！唔係女！！！！！！我朋友識個男嘅！

把頭髮咁撚好識走佬都唔剪？？！！！

把頭髮咁好認都唔剪

大家唔洗難過，長髮手足而家好安全，並唔係片中女手足，放一萬個心。

而家海路好緊，唔好話東南亞，台灣都去唔到！而且上船坐底十皮。衰裝修唔推薦走佬～～～～

不過女手足條片拍得好有心機，希望屌得醒和理非。

我切腹
啱啱問咗朋友，條片係當時人。我朋友冇講佢係男手足，係我父權。

道歉。我仆街。我On9。

我覺得所有野既前題都要有個民意基礎，講得衰d 無民意基礎，勇武做咩都無用。

呢家係需要有一個大遊行哂馬，話俾同路人，國際社會聽，仲有幾多人係支持呢個運動。

下下和理非遊行期間走去裝修只會令到一d 和理非唔想再出黎。 唔係話要捉鬼割蓆，今次咁多人捉鬼係因為個timing 益哂對家，搞到d 人有懷疑。你話好多和理非都覺得係黑警做既，我地呢家唔係要同溫層既自己友覺得阿，係要令其他持份者（例如中立，國際社會）覺得阿，只識得圍爐取暖係無意義架。

我記得7/8月 果陣 和勇一家，大家兄弟爬山，各自努力。 係work 架。 和平示威，無回應-->升級。 軟硬兼施先有用架！

求下大家回歸初心，勇武喺和理非活動果陣就忍下手，和理非就停止捉鬼！

停止捉鬼

收皮啦民意撚

咪證明百萬人上街無撚用囉

遊行唔比人搞裝修，等散晒先得

咪即係當勇武義士condom，和理非在場唔比人搞裝修

和理非走左搞乜都得，根本係不負責任既諗法

何況國際社會根本就唔覺裝修係暴力

突發！和勇全面退場

始終如果一開始遊行無耐就裝修
咁下次老幼就唔會出黎
結果個遊行會少人好多

笑死，民意無用咁搞咩野遊行？ 日日開花囉

我系五毛：我就快贏了^_^

有1%機會係手足都唔應該捉鬼

又話和勇不分 叫勇武夜晚先出
你都戇撚鳩 下下叫勇武送頭呀

所以手足要阻止

咪撚再捉
就算係鬼都係手足黎
鬼做左咁真手足做少d可以減少被咬機會
真手足係唔會亂鳩咁裝修，所以有咩入晒狗數就ok
裝修左中銀美心等鋪頭就講句辛苦晒拍下掌鼓勵下手足就得

係

又話和勇不分，喺和理非場合搞事之後要置我哋安危於不顧呀
你都戇撚鳩

你理解錯咗，我講係邊個郁手先，如果警謊先亂嚟，我地還手，咁我地就贏得多d，以退為進。
你唔想多d人加入咩，你再圍爐，只會越來越少人
衝之前唔諗下策略，同隻牛有咩野分別

話捉鬼果個可能先係鬼
賊喊捉賊

71%出嚟投票都係民意嚟
如果你覺得民意唔重要，場運動靠你實死緊

就係有一個人走出黎捉鬼
其他人爭住去附和
依個就係唔識獨立思考既問題

冇話只係遊行有用，你冇睇和勇合一咩，但要時機要配合，
你覺得國際線有進展只係靠勇武，咁張昆陽，黃之鋒就唔駛去遊說啦?和理非以後唔駛出嚟?以後唔駛搞遊行？
咁你即係同和理非割蓆？
如是，你就唔係同路人!
如果你覺得有手足係有人令到佢地唔會再出嚟，咁係佢意願，但仍然有好多同路人唔理咁多都會繼續出嚟

我都想問
其實嗌自己人有問題
就係知嗌左唔會比狗咬先嗌架啦
亦都係咁令到D狗聽到自己人都照打
結果真係狗咬狗

利申：平時著為所欲為tee出街

兄弟爬山 各自努力

都唔知捉鬼黎做乜
真係比你捉到隻狗, 人地拎支棍出黎

你班捉鬼大師咪即刻走撚左去
唔通你夠膽捉隻狗打鳩佢咩

傻既，唔割蓆，唔代表唔可以比意見
見到有唔妥，都唔出聲，遲早會爆煲，
正如你講，都唔知邊個做，我第一時間會認為係黑警，因為應之前經驗，手足會配合和理非。
而家就係時間方面有問題，所以提出嚟，
如果真係唔割蓆，兩邊都唔應該閙
但呢度好多人就不斷閙捉鬼d人。

上面班上哂頭既衝衝子唔會理ga
仲會話埋你係鬼

所有野都係一個局
點解你地唔可以用對家既思路考量

先唔好假設有手足特登捉鬼
考量要點
其一係遊行既分化
其二係網絡既分化

班狗扮街坊遊行再亂鳩咁督做裝修既人
睇下有冇人附和 再用遊行狗做勢扮附和捉鬼 引你地出手做阻膠 你地變相做左幫兇 對家見你地（猶豫不決）既時候 又同勇武手足/裝修狗（對恃）鳩等既時候 就黎一個有拉錯冇放過（反正鳩拉錯自己友係狗屋可以放番）
呢點係遊行分化

之後大肆網上宣傳 勇武冇曬斗志/恨和理非做阻膠視為第二個分化效果 有冇念過有時真正既勇武手足跟本都冇介意呢點 但係又好似好多人出黎鬧和理非阻膠 你地唔覺得推文好似被帶風咩？
呢點視為網絡上面心理分化和理同勇武

我建議係
遊行唔捉鬼 因為中自己友既機率一定遠勝於中假狗
網上都唔做任何分化言論 學上面果套將分化言論和諧

By垃圾冷氣軍師

一打完篇野即刻有人垃圾對話洗牌
啫係講中左對家諗法啦

又話核彈都唔割
係到捉鬼
笑撚死班黑警啦

首先，係鬥唔係斗，係諗唔係念

另外，其實真係唔出奇係咁
所以係和理非主場其實勇武應該要有番818 時既共識，即係完場前都唔搞事
咁樣變左遊行中間搞事既一定係狗，到時就可以唔捉鬼咁由鳩佢地搞破壞

基本上而家連登鬼多過人
好就好在越黎越少人睇連登

仇士小隊向你致敬

連登班冷氣軍師都無出過去 玩鍵盤渣嗎
就屌鳩要坐監要潛逃既前線 小小事就退出

[警世文]
澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然會有帶住支槍嘅鬼，冇槍喺手嘅鬼都肯定會有㗎啦，黑臉白臉嘅鬼自然都會齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，有時候根本現場叫捉鬼嘅可能本身都係鬼，而我地亦都唔會咁容易分得清，而比對家輕鬆分化我地，害死手足，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

咁靠你啦你咁撚叻

收皮啦。次次遊行都有人裝修架啦
個個掂行掂過 一係幫手睇哨
半年啦 係你扮傻定五毛？

講緊民陣大遊行呀dllm

算把啦，鬼做完衰野斷正就黎連登出post

和理非唔會同正常勇武割，不過假勇武/真鬼就真係要割喇唔好意思

捉鬼對勇武傷害好大，無人否認。但有無諗過當日嘅行為點解俾人認為係鬼？到底當時為裝修而令遊行中止係益自己人定班狗？唔好成日攞屠龍小隊嚟比，人哋真係屠過龍，人哋都講過依家有d所謂前線根本唔重視戰術。喺唔啱嘅場合唔啱嘅timing做成效唔大或者得不償失嘅嘢，仲一句「相信前線」就拒絕聽人意見，咁唔通就幫到個運動？想個運動繼續就唔係喺度發退場宣言，而係諗下點調整戰術，點令更多自己人理解戰術。

邊撚個再捉鬼 捉撚住佢黎查😹

下次捉鬼就一係打撚死隻疑似鬼，一係唔好捉

要捉就有殺錯冇放過不留活命

打死隻真鬼還好
打死左手足俾人屌害死自己人
打唔死真鬼對曱甴冇傷害
打唔死手足就以後出唔到黎甚至累人逃亡

人地曱甴愛助攻咪由佢

依家就係捉錯人呀dllm
你睇下匯豐條片 一堆和理非便衣衝岀黎捉噴漆師
唔好又講咩民陣遊行唔好噴野唔好貼野啊
真正和理非根本已經唔會捉鬼
會捉鬼嘅先係鬼
死黑警扮曬野唔敢認
依家仲想分化和勇我屌你老母啦

割你老母啦露曬低啦黑警
又想叫人同勇武割？

而家d鬼玩分化玩到出神入化

口話不割不分化，實際上係度煽動緊人割

講緊你呀dllm

我就叫人唔好割 唔好捉鬼
你就衝岀黎叫人割 又偽勇武 又必須捉
我屌你老母啦

叫人捉鬼 自己企係前線角度諗下啦
根本唔捉=多個人幫手
捉錯人=累撚死前線

沉迷捉鬼後果就點 睇下2014年啦
鬼就實有 捉唔曬架
根本最好做法就係阻止捉鬼師
前線就唔會受影響

開post叫人唔好捉鬼，然後成班鬼係度自high推post想越講越遠，仲要將遊行期間裝修合理化, 你地冇野下話????
你地班仆街黑警，又想下次民陣大遊行重施故技? 係度叫定人唔好捉鬼、唔好拍片，當乜L野都睇唔到，當香港人傻L晒呀?
嘩，好L高招呀dllm，明明俾全香港人都睇穿台戲，都想試圖老點番巿民轉頭? 想巿民覺醒? 嘩，真係好L合理呀dllm
駛唔駛我幫手整張文宣，大大隻字話「全城裝修 毋忘報仇」，咦??? 呢張文宣好熟喎，咪你地死黑警send俾民陣果張假野囉dllm!!!!

你係咪捉鬼捉到痴左線
原來全世界都係鬼
捉飽佢啦 記得落場捉喎
捉錯人被召喚神獸唔好走啊

學下垃圾五毛分化撚洗牌先~

所有野都係一個局
點解你地唔可以用對家既思路考量

先唔好假設有手足特登捉鬼
考量要點
其一係遊行分化
其二係網絡分化

班狗扮街坊遊行再亂鳩咁督做裝修既人
睇下有冇人附和 再用遊行狗做勢扮附和捉鬼 引你地出手做阻膠 你地變相做左幫兇 對家見你地（猶豫不決）既時候 又同勇武手足/裝修狗（對恃）鳩等既時候 就黎一個有拉錯冇放過（反正鳩拉錯自己友係狗屋可以放番）
呢點係遊行分化

之後大肆網上宣傳 勇武冇曬鬥志/恨和理非做阻膠視為第二個分化效果 有冇諗過有時真正既勇武手足跟本都冇介意過呢點 但係又好似好多人出黎鬧和理非阻膠 你地唔覺得推文好似被帶風咩？
呢點視為網絡上面心理分化和理同勇武

我建議係
遊行唔捉鬼 因為中自己友既機率一定遠勝於中假狗
網上都唔做任何分化言論 學上面果套將分化言論和諧

By垃圾冷氣軍師
P.S. 信唔信我再開多個垃圾AC洗多你一次版？！你估呢到真係咁多手足咩😁

有本事開多個AC鬧下自己“垃圾五毛”做開頭咒自己“死全家”先好講野 咁我選擇信囉玩咁大